[百屌成材]肥婆減肥日記

講返小小背景先
今年23歲 啱啱grad 做緊廢青 返緊份part time
所以好多時lunch會喺屋企煮嚟食
高162cm 重147lb
目標係一個月減5磅 希望半年內減到120lb
每晚會post返飲食、運動同體重上嚟
Post上嚟除咗做個紀錄之外，仲想大家俾啲建議
除咗去做Gym，我定期會喺屋企跟下面條link做5min workout

Day 1 （11/6 Mon）

早餐
/

午餐
6隻急凍小籠包
6粒豬肉丸
即沖粟米湯

晚餐
做完Gym同朋友去茶餐廳食飯
三個人食

凍檸茶小甜

運動
跑步機 15min
太空漫步 15min
划艇機 30min

147lb

希望可以減肥成功

順帶一提
食完飯同FD喺石硤尾周圍行吓，行過街市見到呢啲橫額

喺字裡行間入面感受到小市民嘅憤怒，不過，政府睬你都有味

肥到仆街

早餐
/

午餐
6隻急凍小籠包
6粒豬肉丸
即沖粟米湯

晚餐
做完Gym同朋友去茶餐廳食飯
三個人食
笑左

戒凍飲啦

咁食法,點減?
應該食正常早餐,lunch and dinner cut一半

Bu ?

減肥要戒甜嘢
我減左三個星期，減咗2.5kg
一星期跑5日，每次75分鐘
同埋茶記盡量唔好食，零食都唔好食
凍飲我淨似低糖豆漿，一星期飲兩日
甜嘢真係一星期飲一兩次，每次2-3啖
支竹超肥，唔好食

city?

飲走甜啦

加油

好勁
多謝提醒 我會嗌走甜嫁喇
支竹我冇食到

好 聽日開始嗌走甜

笑死，食既都唔夠減

頂唔順可以熱檸水
唔好篤檸

絲打加油
我的唔起心肝減 睇住d fd 瘦我一截都勁勤力做workout 我就日日食飽成嚿屎咁瞓喺張床

你個早餐 晚餐全部肥到仆街喎

小籠包超多豬油
肉餅超多肥豬肉

建議計吓每日只可以吸收幾多卡路里
然後每食一樣野都計返幾多卡路里

唔練肌肉點減...
睇死你越減越肥

我減得算慢架啦
走甜好苦，所以我平時飲茶或水
未減之前我都勁鍾意飲甜嘢
日日一杯凍奶茶，中間仲會飲紙包飲品
減肥之後真係飲一啖就扔，過下口癮
Add oil!我都仲差6-7kg先達標

呢樣啱
條條女話做gym 都係去gym room 做cardio
笑死

睇到個午餐我就已經唔識講...

我都要減 一齊加油

嘩，減肥俾啲誠意啦，咁食法
老實講，減肥其實食乜(input)嘅重要性係比你想像中大，運動只係輔助/加速減肥。
你話跑一個鐘步，都唔知夠唔夠你抵消返嗰6隻小籠包
減少食量啦

絲打你由減食開始仲好啦
又多肉又冇fiber

一係唔食肉一係唔食澱粉
個午餐同晚餐

多謝
一齊加油

多謝大家提醒 我會減少啲飲食

其實女仔練肌肉好難
因為女仔冇睾丸素
點解有啲女仔有肌肉其實嗰啲好勁除咗食嘢方面控制
仲要食藥所以你哋覺唔覺得有好多肌肉嘅女仔把聲都係老牛聲

我知道要減就一定會做負重運動
所以大家齊加油啦

加油
我之前一直都忙冇時間做運動 係近排得閒啲先開始減

我宜家先知要做負重
想問負重做咩機最好？

其實掌上壓都已經好好，如果跑完步就平板支撐
不過好多女仔都驚跑步會腳粗其實都係多舊魚
我發覺腳粗嘅原因多都係日常生活影響
日本就係因為跪得多
而香港就係行路嗰陣時腳趾唔係完全貼地
所以就會小腿粗
又或者最多人講就係基因問題
我個人覺得跑完步就平板支撐係減得最快
平板支撐可能頭一兩日做30秒一組 但身體適應之後咪慢慢加上去而跑步嘅路程同速度都要慢慢加
當你發現體重減得冇以前咁快嘅時候就增加個斜度

如果一開始腳痛可以游水減o左先

不過見你日常飲食都有啲啲問題
做完占做唔好食啲咁油嘅野又或者一日兩餐早同中午
早餐好重要 寧願你早餐食多啲因爲你晚餐消耗唔到你o個餐嘅熱量就去訓

頭一個星期或一個月係難捱啲但係捱到你就成功

一齊努力啦

雖然依啲係我個見解但祝你成功
千祈唔好成為喺太空漫步機睇電話嘅失敗者

其實呢咁嘅天氣跑街係最舒服

絲打我建議你睇下youtube d 減肥片先
唔係d 女係到吹幾多日瘦幾多磅果d
係減肥知識片

睇下d 鬼佬channel
你依家咁亂減其實對身體唔好

唔食多d邊有氣力減肥
絲打加油

得閒入下健身POST問下人啦
第一餐就3高 吸收大過消耗點減

on撚9您食呢啲野點撚樣減肥阿

最起碼戒糖啦
淨係可以飲水咩都唔飲得

最基本calories 同營樣標籤都唔睇....

碟菜...你唔食好過食啦

不如你唔好減，跟住增肥，然後同我拍拖，之後結婚，好冇

我會比好多好味既野你食

我地既拍拖活動就係食暈全香港

我地去秦國食秦國野

然後你終於二百磅了

我們便一直好快樂咁生活落去

絲打加油 定時update下

個人經驗，唔食肉，食半素無做運動，三個月輕左4kg 當然做運動係好啲，但我好憎做運動，靠調節飮食都有啲效果

痴撚線
咁既體重果然係飲食出事

食返個早餐
麥皮加條蕉之類
戒撚哂D高糖高肥野
咩凍檸茶少甜係自己呃自己
直頭就唔應該飲
戒埋零食
十個肥婆有九個衰係零食度
果包咁既野毒到仆街唔該戒撚左佢
仲有
減肥就唔好去茶餐廳食埋D咩煲呀肉餅啦
大佬你係咪玩野呀D野食肥到仆街仲減咩
正餐既carbo 肉 菜應該要平均3分1左右
食夠基本既量就ok千奇唔好貪為食

唔好意思見你concept錯哂真係要屌下
不過都希望你減肥成功

見到個煲就知果日白做

你食得仲多過我平時 仲要咁油

其實都可以飲既但係要走甜囉
我就飲凍焉/奶茶/檸茶都可以走甜

咪撚教壞人啦 奶茶/鴛鴦 有淡奶咪又肥到痴左線
凍飲都係其中一個致肥原因 飲得多會脂肪積聚
仲有一路食飯一路飲野本身就對身體唔好
應該食前飲一大杯水 食後起碼半個鐘先可以飲水

操肌，一定要操肌 。唔好怕咩會好肌肉呀等等，女仔本身係好難做到爆肌。(如果你係絲)做負重squat, lunge ，你就會見到你下半身firm左好多，同slim左！

加油一齊操靚身材！

google 下 tdee
自己計下你目標每日嘅calorie deficit
再調節返相應嘅飲食同運動

最科學同有效架啦呢個方法

小籠包 笑撚咗
皮 殿粉
肉 唔會係瘦肉
湯 油加水加鹽

Anyway 加油

剩係飲水已經夠

唔飲凍野
已經好易減到肥

見到d食物圖都知係失敗既開始

食咁撚多野都只係跑15分鐘

你18歲個陣過120磅未

Bu黎

雖然我無絲打你一開波咁肥，但總算由 120 lb 減到去 103 lb 過（少做運動兼唔節制後就反彈返去 110lb）。

真係要解凍飲，大熱天時一杯凍檸茶好正但一日唔收口一日都減得唔多（同埋聽朋友講飲凍茶會便秘，唔知真定假）。

早餐必須食啦，我就極端嘅一朝只食兩隻蛋（膽固醇應該超晒標），兩隻蛋都夠晒飽肚，9 點幾食完 2 點食 lunch 就剛剛好，返 office 工無咩體力勞動。

最極端嗰段時間連晚餐都唔食，夜晚跑街，瞓前抬腿，一日卡路里計到剛剛好 1200 以下，戒煎炸油膩，皮膚都好啲。

畀啲恆心你都得㗎，加油

你唔好再食呢啲啦
以上你食嘅野全部都增肥，仲要最基本嘅早餐你都skip,咁樣會儲左好多脂好難減到磅數
利申：我都減緊肥，可以交流下心得

絲打，留個名，想同你一齊減

所以肥真係唔抵可憐
食啲咁嘅嘢話減肥
根本自己攞嚟

絲打加油 我肥過你 我都係上星期開始減
唔好理啲on9 攻擊

早餐都唔食 午餐食埋啲高卡野食 小籠包啲湯夠你肥

絲打 戒甜嘅真係好快見效
同埋少食精緻碳水 即係飯麵
肉類就盡量食冇加工過嘅

肥婆做運動嘅心態唔同正常人
做係想做幾分鐘, 有藉口食更多嘢

另外, 放身型圖先有動力

btw 絲打可以考慮晚餐用白烚西蘭花做主食
好飽 卡路里少好多
午餐食少少澱粉類 成個下晝留留長 好難捱
我運動係跳hiit同係咁周街行
一齊減 加油

咁點減到
我早餐就奇亞籽加麥皮加豆奶
中午 蕃薯 西蘭花 烚雞胸
晚上運動前 香蕉/大豆棒
每星期一 三 四泰拳 每次2粒鍾 同
二 五 六舉鐵

我都減緊 我由54減到而家51.幾
我目標係48 一齊加油
早餐食下蕉 通便呀

早兩年我一個月由156減到140 早餐4隻靸蛋，只食一隻黃，午餐食超力米粉，半包味精，有時就加樂牌通粉，晚上就食魚蛋米 一個星期去打5日拳

不如你成功左 之後再回顧post

唔食呢d
可以郁少成粒鐘

喺屋企食，食清啲，寧願你唔食晚餐都唔好skip晚餐，
做5min workout不如唔好做，熱身咩家陣

唔好Skip早餐

兩隻蛋膽固醇唔會過量
反而對身體好

1) 飲凍嘢會血液循理差同水腫，難減肥
2) 唔走甜又係會肥
3) 食加工肉會肥
4) 食用多油煮嘅餸會肥，包括嗰煲嘢同埋個所謂生菜
5) 食多鹽嘢會血液循理差同水腫，難減肥
6) 食精緻穀類eg軟熟麵包，白米飯會肥同埋易血糖高，血糖高個人會攰
7) 帶氧運動唔做多過30分鐘係唔會開始消脂
8) 唔做增肌運動其實減得好慢，肌肉燃燒脂肪快好多
9) 唔食早餐會肥，晚餐食太飽又係會肥

絲打點睇美心個芝士糙米包
朝早起身煮唔切 想搵啲包類代替

唔健康
基本上美心啲包冇個係健康，全部用精緻穀類
食完冇咁飽肚仲會容易令你糖上癮，身體習慣咗高血糖就成日想再食

芝士更加唔洗講，佢嗰啲點會畀好芝士你

揀麵包首先唔可以揀啲勁軟熟，一定係精緻穀類加好多其他嘢
但香港連鎖店多數賣呢類，要去多鬼佬嘅包店先有好嘅麵包

起身恰啲雞蛋同番薯，跟住梳洗，出門口前就有早餐，好過而家啲空氣包都要10蚊個

見到碟菜反哂光 再碌落去肉餅 即刻笑左出聲

笑死 睇到早餐果部分

你係咪痴撚線?

食唔飽邊有力減呀

147lb都叫肥咩

女仔唔係冇睾丸素，係少

係到識少少扮代表

51仲要減

想減到得棚骨？

48真係得骨

女人喎

建議加強操肌
飲食真係要控制
要減重減肥 運動只係輔佐
避免煎炸野加工食品
減少精緻澱粉質
走甜野 飲熱檸水
晚餐食少少就好 但求唔會好肚餓就夠
減肥真係好難 要加油

我40 但脂肪多

你個午餐都係加工過嘅嘢 呢啲要少食 多啲食新鮮菜肉會好啲
而晚餐都係好油 點減呀

笑出黎，食得咁肥想學人減，做幾多cardio 都減唔返

其實早餐係要食最多
早餐>午餐>晚餐

唔食早餐仲肥

想問下介甜野飲定介凍
去茶記飲凍檸水/茶 走甜得唔得？
好需要凍飲

早餐食麥皮+香蕉+牛奶

午餐照常食

晚餐 番薯 +烚蛋烚肉 +大量菜/西蘭花

所以餐控制起8小時內進食，全日戒糖戒飲品
加每日半小時帶氧，包瘦，我話既

真係可能8粒鐘咩
9點早餐5點晚餐

操多d腳啦，最易瘦

你唔跟咪減得慢囉，減肥係要令身體覺得自己食唔夠，要用身體脂肪做能量先減到
你一肚餓就食，身體點會開到個燒脂mode
你可以10-6/ 11-7 / 12-8

唔食早餐會肥/食雞蛋驚膽固醇過高係舊觀念 依家講出黎比人笑呀
樓主出事在食既野有問題/運動無weight training
唔食早餐唔係錯

唔會肥但係會減低效率

唔食早餐會降低新陳代謝=身體消耗脂肪既速度慢左=減得慢左

所以話係舊觀念了
間歇性斷食既新陳代謝快keep 得好過齋減卡唔里
鬼佬界呢幾年好興 research 有哂證明

我由今年一月開始減，到而家已經輕左10kg
絲打加油

樓主得閒可以睇下D營養師既文章

咩新假期 某D網站既專欄都有好多

減肥第一件事要明白 唔係食得少就減到 係要識得食先可以

如果有錢既最好自己睇營養師

唔好逼得自己太緊 一開始係難減 慢慢黎就慣

第一步係走哂所有甜野 凍撚水/茶走甜 記得唔好飲奶茶走甜 因為花奶係肥撚過沖野飲既糖水 (更多相關自己GOOGLE睇D 營養師專欄)

野食可以慢慢健康D 你要明白呢個世界好多野食都係外表睇唔出既致肥

例如:肉餅=一定會溝肥豬肉落去, 豬頸肉=隻豬既脂肪聚集位

就算你話食菜 但你望下碟菜 成堆蠔油 你覺得真係減到?

另外你果個煲 你話無食支竹 但我相信整果陣都會落好多調味 同埋油炸 點食都肥撚死你

減肥七分飲食三分運動

我有個同事又係減肥但忍唔到口，成日洗腦自己崇尚健康減肥唔會節食，餐餐都又炸又煎又湯水甜品
唔節食唔等於無限制飲食，一個上班族運動量可以有幾大可以想像到，佢係有日日做運動，但都無見佢瘦過

建議你睇下條片

首先你要認清你咁肥，最大原因唔係無運動，係垃圾飲食習慣

戒下口 偶然做下運動其實都可以好快瘦 (減肥初頭 頭3~5KG係瘦得最快)

之後你會停低 到時你就要比心機做多D運動去突破條界限(因為身體機制,詳情自己GOOGLE)

做帶氧運動減唔係唔得 不過會好快反彈

減肥既原理好簡單

輸出>輸入 = 減到

做負重訓練係為左操肌,肌肉既消耗能量好大, 你做負重訓練操肌既 代表你之後只需要控制飲食 你連呼吸所消耗既能量都比無肌肉既肥閪消耗得多, 所以你唔會話減完開始暴飲暴食會即刻反彈

而且操肌可以有助你修身 皮膚亦都會收緊 以前好多肥閪淨係做帶氧運動 減得快但係減完會成層皮係到

食咁肥點減

利申
早餐豆漿麥皮 午晚餐食菜食到飽 可配肉 戒甜
一星期三至四日跑步機每次at least 45 mins
三個月減15磅

消失左？放棄左？
定食緊m記？

要配合做肌 舉下啞鈴 sit up leg press都要

計TDEE

唔好隨便亂食少

信不信由你

原來減肥要廿四小時mon實連登post

多謝大家
好多絲打巴打都好有心俾咗好多建議
我會睇哂佢地 同改善吓不足嘅地方

癡撚咗線？

減肥飲凍飲

跑15分鐘
帶氧運動大概做15分鐘後先開始消耗，至少都跑多3個字啦

post今日食左乜先
幫你執執
如果你真係想減

樓主做左一粒鐘cardio 喇，幾樣都cardio 黎

你睇邊個斷食叫你唔好食早餐？

呢兩年減咗20kg，
想減多5kg
但呢排完全冇動力減

百屌成材喎，算把啦你

會啊 今晚會post

多謝

16/8 IF最容易係lunch 先開始食喎
有咩問題

好勁 可唔可以分享吓？

ok
因為我之前睇嗰啲都係食早午餐 skip晚餐
但樓主個case午晚餐咁樣我諗會適得其反
斷食完一嚟就高脂高糖

首先學識睇營養標籤, 睇下每樣放入口既野有幾多卡路里, 糖, 脂肪

啱
問題在d 野食到 真心肥

有無做過Inbody? Body fat幾多？
減肥最緊要係減脂 淨睇睇體重無意思

減肥之前驗下個腦先
屌你老母咁食法你日日鐡人三項都唔撚掂啦

做得肥婆真係唔多唔少都有問題on99

其實我減得好慢，
但真係唔會話食多咗嘢嗰排冇做運動就反彈
我都係盡量食得健康d，
戒飲甜嘢，
減少食零食。
同有恆心地做運動，
努力減嗰排一星期做四至五次帶氧運動，
每次45mins。
但依家真係捱唔到了

食肉餅減肥

絲打加油一齊減

想問下巴絲平時返工晏就食啲咩
公司無得帶飯 日日出去食 好肥

你放棄把啦..

你呢個唔叫減肥
聽我講

記住唔好做啲根本無可能持久既事 例如同自己講
永遠唔食零食 唔食朱古力 唔飲甜野
你要做既係同自己比 食少兩包零食 食少兩餐m記
凍飲要走甜 有一日起身個人好煩燥 好無mood咪食零食食m記囉唔會死

運動要做 唔駛做多做長亦唔駛日日做 但一定要做 當你諗定聽日要做運動 第二日意志力弱開始搵excuse果陣就沖去換衫出門
因為肥人意志力就係差 有控制力意志力就唔會肥啦

一開頭幾星期會好順利 跟住減唔落去果陣要記住只要keep住go 過多排kg就會繼續落
夜晚要唔食白飯 食送 午餐可唔食飯就唔食 要食都無大不了 食少半飯 or 轉紅米糙米食

朝早午餐食飽 lunch控制到份量就控 唔控就食飽

健康的食物 食你唔肥 少油少炸基本野
重點係唔好咁多processed or調味既
yogurt 揀無flavour
食煎雞肉好過蜜糖bbq 煎雞肉etcetc

例如水果都有糖份 但你水果食足1000kcal同你食朱古力1000kcal 身體process唔同 結果都唔同

要記住有一堆人表面好nice其實好睇唔起你
例如我
邊有人減肥食呢啲嘢 如果我識你我肯定係心入面恥笑

你個午餐
屌都廢時

唔食早餐想學人減肥？

買包唔好去maxim 買啲好硬好柒難入口果種
早餐 買一堆水果mix match
食菜屌你油都話唔係次次能夠避免 但蠔油避到掛
即開 即食 即飲 等於唔健康
食麵唔好飲湯
食雞唔食皮
睇多次你啲相無名火又起 諗翻自己最肥果陣

減肥一定要多菜
絲打加油la

急凍小籠包又粟米湯

佢根本食番自己中意食既野就算 😂

其實有決心減真係會塞依啲垃圾落口咩？
以前都塞唔少啦
如果你覺得小籠包豬肉丸肉餅已經無咁肥
我諗你平時應該食得好撚肥
纖維就得碟油菜
除非你係進行緊keto 全撚部都係豬肉咁多脂肪

你嗰啲朋友應該私底下恥笑緊你

好心你啦 無人叫你一開波就節食
但慢慢減少份量嘅健康飲食都做唔到 自律性差到咁
算鳩數啦

我矮 同埋仲有個肚腩

留各

單項有氧起跳廿分鐘啦
減肥黎講飲食係佔最大比重 你唔控制佢你做咩都冇用 我之前又係咩都唔識去每日鳩跑一粒鐘又做gym都減唔到肚腩 後尾先知咩事
你食菜又蠔油 又食煲 肉餅又咸蛋
唔好亂黎啦

港女減肥真係得啖笑

但係果餐最健康既已經係碟菜

等睇過兩日失蹤

5lb 斷食3-5日就減到
用 6/18 咁斷 食2餐 頭尾餐6個鐘內 其餘18齋飲水 呢個方法唔暴食其實都唔會反彈 配合小小運動

加油 一齊減

少甜有鬼用咩

走甜啦

你咁樣係愈肥？ 遲早200磅不是夢， 加油！

樓主連基本知識都未有 斷食唔係太啱佢
我驚佢斷食斷出事

我168磅減到152磅左右，唔食晚餐早餐就得 仲減緊，目標130磅，利申巴，170cm

我12月個陣136.4
3月開始慢慢減 由食少啲開始 再做下youtube 既15分鐘workout 再慢慢加上去做幾set幾個video咁 一星期一次gym 有重訓都有 cardio
Keep左2星期又停左一個幾星期去旅行但都有食少啲
去完旅行就開始日日早餐2隻蛋 lunch蕃薯連皮食 dinner自己煮淨係食餸同四分一飯 但keep左2星期
因為final又停左 但係體重已經落反122 無再上過125了
考完試會再開始反同做多d運動

有無人知早餐食栗米片肥唔肥?

一定要揀無糖版+脫脂奶
早餐食蕃薯啦
低GI又夠飽肚

真係痴線
又食煲又食咸蛋蒸肉餅
養肥日記下嘛 減肥？

都唔好話健唔健康，淨係唔夠飽已經係死症，你個早餐唔夠飽之後只會想食更多野，繼而就食零食

粟米片好多都爆多糖
好易愈食愈肥
同埋易肚餓

我覺得樓主你可能會肥咗

食野已經唔啱, 仲要運動量唔大, 如果生肌肉又冇減脂肪, 咁你反而會肥咗

食一個就飽嘅話仲邊有人買多啲包

係咪假膠

咁浪費架ching 紙包飲品 一日飲一小啖收返入雪櫃唔好咩

其實我返飲食業，所以免費飲茶記沖嘅嘢
通常一星期飲一兩杯，次次飲一兩啖，過下口癮
但戒晒奶茶，因為花奶勁肥
同埋早/午食兩份菜，一份肉，大半碗飯，唔食飯冇力跑，亦唔會食公司嘢，因為肥！
晚餐食乳酪，有時肚餓會食四粒牛丸/四粒白魚蛋！一日一個生果！
想減多3-4公斤開始做重訓，增加肌肉！
肉餅/餃之類唔敢食，因為好多肥肉，食嘢前會睇下卡路里！
同埋唔會齋睇磅數，因為我買咗脂肪磅，所以會著重睇脂肪有冇落，我每日量度體重，都睇到脂肪有慢慢落磅,肌肉有增加（呢樣超重要）！
跑步會戴量度心跳跑手錶，心跳會盡量keep 著150-160/min,同埋發現跑街跑得多，會愈跑愈快！
每日出一身汗，身體好好多，同埋心情都好好多
每日早午都食得飽，係晚上收工之後堅肚餓，但會逼自己忍口，同自己講起身先食，拿拿沖涼訓覺，所以減左3-4星期，除左頭一星期重咗0.5kg外，其實每星期都keep著落磅，脂肪都keep著下降，肌肉都有上升！
當然一個月都會同朋友出去食一兩餐大餐啦，不過第日又會食返少d,因為出去食一餐，卡路里控制唔到！平日齋食菜又好悶，所以我通常一份菜/一份瓜/一份肉或一份菜/一份蛋/一份肉！
有時跑步前太肚餓，會食一隻茶葉蛋先跑！
希望三個月減到我想要嘅磅數 不過聽人講減唔難，keep先難

我係絲 我呢一年由140減到依家120 160高
雖然我減得好慢 係一開始真係頂唔順自己到140先減肥節食 錯誤示範我係有食減肥藥(我無叫你食 ) 因為隻藥我食過幾次 之前都係減得2 3 kg
work 唔work都係睇自己點飲食
但個陣一次過減到去128 數字少 但其實望落係已經瘦左
我想講 食少d真係好撚重要 由以前餐餐凍朱 依家夏天都好 我只會叫熱檸水 當然唔落糖 同飲2公升水以上
每餐食少d 少飯 什至淨係菜 點煮自己上網搵
依家我再一個月減到去120 我係食代餐既 唔係廣告 終於望落身形正常返 似返個女仔 目標係減到110
總之 食少啲 可以唔食就唔好食 節食係唔好 但係節制飲食就減到 唔係叫你乜都唔食 唔食野3 4日後你就會頂唔順 食返你d小龍包
介油鹽糖呢d基本野 做下research 參考下人地d 減肥餐單 唔會有肥減唔到 加油呀

你想減肥呢就要改變自己既飲食習慣
但咁食法真係唔得掂
早餐一定要食 食夠飽
自然午晚餐就唔洗食咁多
肥仔野唔洗介口 但少食囉
運動一定要做 帶氧 重訓
消脂同時練埋線條
初初好辛苦係正常 習慣左就OK

笑撚左 淨係睇完你第1日食咩

已經笑到訓左係地

等我睇埋落去先

俾個減肥藥牌子參考下得唔得先
等我買俾條女試下得唔得

食個d野肥到仆街你都夠膽開post

所以咪百屌成材
不過早餐都唔食
又食啲咁油嘅嘢 屌都廢事

屌你 咁叫減肥

算啦，唔改飲食習慣比你減到都肥返
三餐一定要食，多菜少肉
戒甜戒醣最基本
飲食佔七成，運動佔三成

利申兩星期減左4kg
每日既運動只係特登步行萬五步

想減肥推薦你多d食m記
剩係叫個板雞沙律
記住醬都唔好落
咁樣可以做午/晚餐正餐
中間如果肚餓既可以飲無糖既豆漿/烚蛋/雞胸肉
生果唔洗多食,每餐有一份就可以,最好每日食到有半個橙
另外可以浸檸檬水飲
一個檸檬切片去核擺入水度,唔好篤

唔好話咁樣食好辛苦
諗下你果舊脂肪
你個身體仲辛苦

深水埗診所 叫你條女忍下口仲好 食減肥藥會發脾氣

167cm 140lbs 三月到依家由XL衫變M size 磅數大概減咗2kg咁大把

減肥係咪唔洗cardio㗎？
練肌肉就ok?
5mins workout 係咪已經算係練左肌肉？

一係唔食肉一係唔食澱粉—>三餐都係？

女人唔食減肥藥都發脾氣架啦

唔好咁懶好唔好？
5分鐘真係肌肉充血都唔夠
認真去gym舉返一個鐘鐵啦

肉同澱粉都要食
不過要食瘦既肉同埋無精制過既五穀，例如紅米、黎麥之類

健議唔食澱粉優先 唔食澱粉效果比較好

Day 2 （12/6 Tue）

早餐
蕃薯
烚蛋

午餐
牛肉叉燒米粉
嗰枝唔係烏龍茶，係自己沖嘅麥茶嚟

食完lunch去咗賽馬會創意藝術中心行咗一個晏奏，都幾多野睇

晚餐
屋企食

運動
5min workout

痴撚線
食得仲狼過男人

樓主加油
我上年一個星期跑三次步（約30分鐘）加一個鐘yoga
三個月瘦左15磅
不過依家懶左 肥番5lb
但個人都飲食警覺高左
同埋鐘意做運動多左

Lm

今日嘅飲食比琴日好咗
繼續一齊加油呀
我都減緊肥，由64kg降到52kg
依加練肌肉想修線條 一齊加油

Btw MyFitnessPal依個app好有用㗎
可以計自己吸收咗幾多卡路里

5分鐘同唔做冇咩分別..

另外你可以試下少啲殿粉質
多返啲菜

樓主不如你講下你減肥前三餐係食d乜？

如果唔舉鐵 做30mins HIIT得唔得？

日日都尋日食量咁

牛肉叉燒
肉醬意
做五分鐘

有冇咩運動推介？
因為好多人推薦youtube條link嗰個

5分鐘workout不如做呢個
一開頭應該2分鐘都頂唔順

啱啱dl左 係咪佢會根據你個減磅目標黎set每日卡路里？

唔係㗎，好似一開始都係1200卡
要自己set
可以係下面條link計+計埋tdee

清一清concept先絲打
其實人既身體消耗最多熱量既時間唔係做緊運動果陣，而係lying around and doing nothing果陣
所以你想瘦又想懶既，只要你係絕食既前提下瘋狂休息唔郁就得 但係咁樣做係無可能既事
點解咁多師兄巴打絲打提出負重訓練呢一樣野呢？因為你舉鐵（如果你舉岩重量、動作同次數既話）係會輕微撕裂muscle fibre, 咁係你做完之後身體就會利用你食野果陣吸收既營養去修復你既身體，而呢個過程就會消耗你既脂肪，另外當肌肉大舊咗，你既基礎代謝率（就姐係你lying around and doing nothing果陣消耗既能量）亦會相對高咗，從而達至提高消耗脂肪速度既目的。

Hiit呢d高強度間歇式訓練未必係無用，而係你既身體未必承受到果隻高強度既訓練，變相一個動作做耐咗你可能會hea做，咁就無咗個效果，而時間，以我所知hiit做30分鐘應該係無乜可能，男人都仲有機會得，女人仲要咁耐無做運動既話，我唔認為受得住。

其實上面都有巴打提出過，運動只可以幫到你三成，控制飲食先幫到你七成，所以重要既唔係做運動同做d咩運動，而係你一日食既野，食幾多餐，每一餐食d乜野，而果d野係點煮先係重點中既重點。所以結論係你要好好安排自己食d乜野，甚至有可能要同屋企人溝通下，可能屋企人唔想配合你，如果係呀媽煮就可能因為想滿足全屋咁多人又唔想麻煩到佢自己而唔想滿足你既特殊要求，你就要諗下點拆掂佢。

仲有兩個要點：
1) 減肥同減重其實兩者之間並非掛鉤，並沒有必然關係，特別係做gym既人，因為肌肉係重過脂肪，肌肉量增加，其實都有機會係增重咗。咁打拳賽班人係咩玩法？答案係變態既玩法，佢地既比賽係用重量分級別，例如55公斤級，但人地可能係60甚至65公斤一路減磅去打55公斤，比賽前一日要過磅，咁佢地除咗平時會嚴格控制自己既飲食之外，仲會係過磅前一星期控制埋水份進出身體，可能會唔飲水，淨係濕下個口就算，著羽絨狂打拳做cardio,迫自己出汗等等，去令自己重量達標，因為由65公斤減至55公斤級比起一個本來就55公斤重既運動員係有優勢。

2) 你用幾多時間累積返黎既脂肪，唔好諗住一夜之間就能夠減晒，減肥時間有可能係要以年計算。

最後，其實肯上黎開post同問野既你同樓主已經踏出咗第一步，已經好叻，係需要d讚賞既，keep住落去啦，你肯堅持就會見到成果，祝你早日成功，加油努力

我之前都有成54kg 因為岩岩去完旅行。。暴食

然後頂唔順想減肥

早餐

我食左滾水煮麥皮
一係就西柚加個烚蛋

午餐
都係食冬瓜 節瓜 烚魚肉
加少少飯

晚餐
食烚西蘭花加烚雞柳炸
頂唔順就加少少鹽

食左幾個月
做下瑜伽

瘦到48了

樓主試下西蘭花當飯食 飽肚又冇飯麵咁肥

以上既論述如果有錯既話請各位巴打絲打指正，我自己都做緊gym增肌，但始終唔係呢方面既professional

好過尋日 加油 食少啲澱粉

戒澱粉好重要 小籠包肥到pk 你啲菜仲唔走蠔油 茶記肥到仆街 咁減哂時間 7成靠飲食 齋控飲食已經減好多

最高100kg
而家平均75kg，hold左3年

得出既結論，就係要享受自己做既運動同點樣習慣/愛上食淡口野。

小弟我3個月由79.5kg減到70.2kg
食野就早餐就一個火腿蛋蕃茄青瓜三文治(東海堂買)

午餐(帶飯)+晚餐就以菜為主食 2餐加埋食大半碗飯倒
肉就正常份量
戒晒甜野零食 盡量少油少鹽 每餐6-7成飽

運動就每星期4日20min hiit+15min跳繩

但係上2個星期個磅數一直停留喺70kg冇跌過 而呢一個星期已經將運動由每星期4日改為每日都做 但係個重量冇跌 體脂亦都冇跌過 冇進展搞到我好撚頹

所以請問咁多位巴絲點先可以突破呢個平台期
再食少啲?
間歇斷食?(不過要返工好難做得到)

利申: 巴 177cm高

改變下個運動 做下其他

cardio減肥一d都唔efficient, 又易反彈，極度唔建議cardio減肥

借問聲邊到做gym好？

squat. deadlift, bench press, overhead press, barbell row, 最有用練到最多野果堆 exercise已經list哂出黎

我都減緊
肥+唔做運動
我認為第一樣要做就係改變生活壞習慣先

依家盡量12點就上床訓
每日飲多過2公升水
介食零食 飲汽水
出街介甜野 食飯飲凍檸水/茶走甜
出街買野飲 淨買水/有氣水/冇糖茶

各巴打點睇

肉醬意肉醬自己整 意粉用olive oil煮其實唔係好肥 本身意粉都好過白飯 不過做5分鐘運動不如唔好做

跑一個鐘先等於杯凍檸茶+蛋治
飲食佔減肥好重要
試下朝早飲smoothie啦
飽肚 又健康

見到有兩煲野唔爭氣笑咗

好犀利
同屋企人講多茶小飯
但食左個幾星期已經口啖啖無曬胃口

半年由96.6減到去69.3
一星期三次運動
每次1.5h重量訓練 1.5h泰拳操練
戒甜野 零食
其他飲食完全唔洗戒口
中午時不時走去鋸扒

其實點解我唔戒飲食 係因為如果戒左 遲啲變返正常飲食會反彈

其實最致命應該係凍飲紙包飲品甜野
以前中學做開運動，每日跑/打波
細個無咁多錢買野飲，晚餐都食兩碗飯
但都係瘦到碌竹咁
出黎做野又小左運動，又成日口痕買就包野飲，食茶記又叫野飲
肥撚到仆街

信我
女仔練下肌肉身材會靚好多
尤其係一開始練效果會好明顯 瘦得好快 唔係鬆泡泡個隻
你淨係做cardio會更加肚餓 你又唔識計卡路里食埋d肥嘢 隨時食多過平時都唔覺
絲打經驗 真係唔好驚舉重 除非你骨骼精奇一練就變大隻 男仔都無咁易

唯有改變下hiit啲動作

其實1.77 70kg算標準身材啦

同你差不多

不過重訓無你咁癲
同有一兩日會戒口唔食重油重鹽食物

個肥仔波仲係度啊

做多啲bench press

飲少d啤酒
操多d腿
增加睪丸酮分泌，先會令你肥仔波消失

我日日都有跑步做運動 戒甜嗰啲 呢個星期體重都停咗係度 我都好頹

即係一次做3粒鐘運動呀???

想降肥,先降低每日落肚油份
降左自然收肚腩同輕

食2個月,由43吋肚腩變37吋
漲起硬實大肚腩鬆晒縮左

我只係唔食白飯,唔多飲甜野
就慢慢控制到食量
之前食極都唔飽
依家慣左就食多d都漲住

我由240磅,自然降到200磅
努力降肥油中

我幾年前食過隻減肥藥，當時減到117磅
但冇食就反彈返，所以宜家都唔會試其他副產品住喇

用咩代替白飯？
因為我都係食極唔飽

我依隻係分解排油,唔算降肥
食左個肚同腸積油出晒
柯屎都順晒

依家先知食肥肉炸野雪糕
其中油份多到嚇一跳
平時一般食野落肚得好小油排出
一食好野香口野,勁呀
好似油浸屎,成個屎塔都油浸浸

肥人個肚同腸d油堅大鑊

我食中式麵,曼頭,意粉,水煮菜,蒸肉餅
重有薯仔都可以降重降肥

少食炸野,預制食品已經ok
至於奇亞子,牛旁我食過晒囉
奇亞子真係有用，低太難頂

我亞姨食左一年奇亞子,當主食
次後由230,去到125

想唔肥,絕對唔食白飯
萬惡根源

謝謝你詳細的回答

另外想問如果我做sit up, 增加咗肚嘅肌肉，咁係肚嘅脂肪可以消耗咗定係全身脂肪消耗率高咗？

上面已經有巴打解釋過。
減肥，係唔可以好似落雨咁局部地區性咁黎
一瘦就全身瘦，包括你地最重視既心口果兩舊脂肪，都會變細，即係減肥係有可能會令你原本豐滿既上圍都變細咗，並不會因為你只鍛煉腹部，而只消耗腹部既脂肪，而係全身咁燒。

我既建議係，係plan你既運動計劃同餐單之前，首先除衫打側身照一照鏡睇下自己除咗肥仲有冇其他問題，比較重要既有兩項，一係骨盤前傾，如果只係輕微都正常，因為都有唔少人係有輕鬆骨盤前傾，如果係嚴重既，會影響你重訓，做squat同deadlift可能會令你下背痛。二係，rounded shoulders/寒背，呢個問題其實好多人都有，男有女有，如果你既上圍係比較多脂肪比較豐滿，導致你心口兩塊野既重量上升，係會比較容易令你寒背（尤其香港中學文化係男仔中意笑女同學大波，女仔又中意屈埋個膊頭縮起自己對波，唔好低估青春期習慣既威力）。如果有以上問題既，你可以去搵personal trainer或者physiotherapist去fix咗你呢兩個問題先，咁對你之後做運動減肥會好有幫助。

另外，腹肌唔係淨係得sit up一個動作可以練到，唔好諗住sit up only to fat burn。
聽話啦絲打，勤力d去gym房練晒全身啦，記得操埋腿部肌肉呀。唔好成日諗住搵捷徑啦，你身體既脂肪用咗幾來積返黎，就要用返d時間減走架啦，無捷徑可言，呢度既巴打絲打們真係無點你架

啤酒大半年冇飲過 麻麻地啤酒
黎緊會做多啲squat jump

Squat jump我覺得可以唔洗負重
就咁用自體重量都夠
如果負重squat jump最好drop緊d weight先

頹都唔好放棄
我都停滯左3個星期
我相信堅持落去個磅數一定會再跌

係

但係我喺hiit都會做波比跳
再加squat jump都應該攰死
今晚試下頂唔頂到先

你食得太多澱粉質

每一餐食一個拳頭咁多份量就差唔多

其他都係食蛋白質同菜為主

粒膠係留個言先姐無咩既
發覺你其實無乜減肥概念, 上面有個巴打講既好有道理, 提高代謝先係重點,
唔好再出街食lunch, 試下自己準備lunch box la
當你開始正確地減肥之後, 體重會慢慢反映唔到效果, 到時會好demoralizing, 如果有辦法就搞個脂肪比例磅, 唔係就記錄好d腰圍團圍手腳幾粗變化, 你想要既唔係只止輕而係身形好睇right?
youtube 好多片show 點減body fat, 例如this:

可以比較下你既減法同佢地有乜分別
再唔係就好似佢咁搵專業人士幫手啦

想知唔去gym room屋企有無辦法做到負重？
有兩個啞鈴仔 哥哥買落
耳仔軟毒撚驚比人sell到成萬蚊落樓

我都2個月前143，成功減到128-129，差8至9磅
就達標，晚上踩單車40分鐘放工番屋企，晚上唔食主餐，早上一個包加咖啡，下午3點左右食公司福食，一碗白飯，小許餸菜（完）

有部分gym房係唔洗怕俾人sell，例如
私樓仔既話屋企會所
大學生/大學校友/大學職員可以用返大學既gym房，不過d設備可能無咁齊全數量亦無咁多要成日輪住用，同埋時間可能就你唔到
Goji studio同pure聽講都無人sell, 不過會貴d
尖沙咀ymca好似都唔差（唔敢肯定）

係屋企做唔係唔得，但係要夠地方，同埋barbell squat同deadlift就已經無可能做得，前者無架俾你start後者掉爛個地板肯定俾伯友屌到你屎忽都開花，一係你係住外國house就可以學人地build a home gym

可以食菜代替

入面條片d 減肥前後, 係真係瘦左....
但d 骨架問題仲大過之前咁 寒既都係寒..盤骨前傾既更前傾...

sell到喊啊而家

留名支持 我上年都減肥，靠戒甜同行路用半年時間由230磅減到165磅 開頭戒甜好難，但習慣左就無野，個人仲會精神好多，加油

點解你咁pro嘅😍

我真係做squat下背痛，同埋真係寒背

仲有點樣我想練粗我對腳，無錯，係練粗，因為我對腳太幼。
我做squat好似越練越幼咁 ，而且我唔想練到好似乾柴、一舊舊咁。
我想個成果可以好飽滿咁，好似下圖：

點先可以大約練到咁呢？

Btw,點解肥就可以局部，瘦就唔可以局部㗎！！

巴打你點行路法

邊個同你講肥可以局部

如果有rounded shoulder 自己有冇咩方法可以改善

d人話練背肌
有d人係已經骨骼定曬型
要睇醫生 甚至開刀

我自己就係証人！

幾高幾重

唔想透露呀😅
勿相認😖

樓主 今日餐單呢

絲打，係回答你呢個問題之前，小弟先請你思考男人同女人既身體有咩分別呢？
以正常健康無過肥或過瘦既人類黎講，女人有既係纖腰、充滿脂肪既波同埋充滿脂肪既patpat, 但係男人呢？胸係肉黎既，patpat都係肉黎既，就連腰位都比你地女人多肉既。肥既男人，通常會肥係手臂、膊頭同肚腩呢d位，而肥既女人，上圍都會更豐厚，patpat更脹，甚至會肥埋係大腿。
姐係話脂肪容易積聚係身體邊個地方，其實一開始已經由基因決定咗。所以你所講既局部肥問題，其實係天生，唔係人可以控制到，只不過你可以透過後天努力去減肥改變身形

我似係男人基因
肥上身
點算好

認真研究之後跟住份餐單黎食野，同時去gym房舉鐵操足全身，一星期至少操三次，唔好isolate，三次都操晒全身。

唔撚係掛 我仲諗住join

Golgi gym 做緊幾錢一個月？

唔知 我都無join出邊gym,淨係係學校做

X偉x醫生? 食緊，減得勁快但side effect好多
日日同男朋友嗌交又便秘又失眠加長期口乾
未去到300lb都唔撚好食 諗住瘦多2 3kg就停藥

研究d咩呀？

我估你開個post問價應該大把sales pm你

Btw，我都好後續以前讀書有得免費做gym都唔去做，出到黎返工先比錢去gym房做。有免費設施用既巴絲打真係要好好善用。

減肥正常三餐係倒三角
但樓主就掉轉

咁樣多數都食唔夠protein,
三文魚難買大舊同protein 又唔夠多，晏就個餐protein 就更少
杏仁奶可以轉無糖

咁可以點呀
下午加兩隻蛋？

加多份瘦肉，雞/豬/牛/魚/蝦咩都得
Around 200g ～

又係時候清下concept:
究竟人一日需要幾多蛋白質先夠呢？
其實就係你體重以公斤計，每1公斤體重就要吸收到1gram既protein。
我地男人做gym操肌就會食多1.5至2倍，會用扣除脂肪後體重乘返1.5或者2, 以我自己為例68kg, 13% body fat rate: 68x0.87x2=118gram
咁你係女人同埋只係減肥唔是健美就用返1kg1gram protein既標準就得
至於食d咩同點煮就靠你自己思考下份餐單應該點搞

留個名先

樓主呢d減肥post見唔少 通常一個月内都會打回原形
樓主你堅持到3個月節食同做運動先開post啦 我睇死你一個月内就收皮

咁點知d食物有幾多protein? 我當一隻蛋重10g，但入面有幾多g係protein?

PS: 上面條問題想問你呢 點樣先練到上面張圖嗰種嘅腳呀？唔想練到乾柴腳，點先可以練到飽滿d

等睇緊樓主今日食咩

上google 打egg protein 就會出到大約一隻蛋protein 既量，其他肉類都係睇返營養標籤。

想問條公式係邊到學 ？

做squat, lunges, deadlift, leg press, 同hip abductor exercise?

Day 3 （13/6 Wed）

早餐
蕃薯
烚蛋

午餐
瓜炒魚蛋 食咗一半

晚餐
朋友生日 去咗打邊爐

你呢D叫睇落食得健康 但係你無計過碳水蛋白 卡路里
又無計自己一日要幾多卡路里 減磅要幾多卡路里
咁真係唔係太有效

打邊爐....
你到底三日有邊一日係有戒口

午餐都還好
見到打邊爐真係笑撚左
邊有連登仔屌得落呀人型豬

屌你真係連嗰五分鐘都唔見咗

有做啊 費時打喇 5分鐘

我係飲品全走甜

其實我開得post都預咗俾人屌
不過你咁冇禮貌冇家教 都冇討論空間喇
多謝

不過咁，你都自己講百屌成材
唔屌醒你，你哂自己時間

頭一個月果陣每日行十公里左右 用apps 計時，每公里要係10min以內，之後第二個月每日行20公里，放假就30公里，都幾有效，我依家都keep住邊行邊跑同埋返工日子戒甜，放假先食好d同會食甜品，體重都keep住慢慢下降緊，依家d人見親我都好大反應話瘦咗好多完全唔認得我，好開心同有成功感

我絕對接受善意批評啊 亦都好多謝好多巴打絲打嘅意見

你意見接受，餐單照舊，咁有咩用

早餐午餐我控制到嘅範圍內我都有去做
同朋友食飯呢啲我冇辦法去避免

我宜家戒飲甜野 今晚都係飲烏龍茶
同埋會係屋企沖定一壺凍麥茶

你本身食甜食得多唔多先?

打得邊爐，d菜仲點走油
唔通叫個清湯等樓主食晒d菜，其他人先郁手咩

同fd食都唔洗食肉餅掛

Google同youtube既人都幫你到
增肌=身體要有得剩
變細隻=身體要負資產

佢應該係想要豐滿但唔肥既大腿
我就咁睇張圖我覺得唔似係救gym操出黎，應該係瘋狂跳舞+控制飲食+遺傳做出黎

x依x係唔係興食咩都要過水走油
或者真係打左底先囉

打邊爐都可以有節制咁食
不過睇你個款都冇架喇
除左第二日叫好小小

食蝦食肥肉食菜
好過食肉丸/響玲(炸過)

我160cm 63kg 減到 43kg
其實減肥真係好睇你忍唔忍到口
我未減脂之前嘅飲食習慣：
早餐 腸仔米粉加杯朱古力 （每日早餐都食加工食品）
午餐 兩餸飯/燒味飯/車仔麵⋯⋯
下午茶 當我返五日學，有2-3日都會去食碗麵/老麥
晚餐 多肉走菜，癲起上黎撈汁食三碗飯
臨訓前再飲可樂

減肥初期，我慢慢咁減食量同埋開始注意營養均衡
所以，我每日食嘅野變成：
早餐 一份生果，麥包（有穀物令自己飽），奶
午餐 自己帶飯（多菜少肉）
晚餐 限住自己淨係可以食半碗飯，不過菜仼食

*減肥期間，我戒咗
汽水（如果你真係好想飲汽水，不妨買梳打水飲），零食，凍飲，加工食品（速食類嘅食物一定要戒，好唔健康 ）
*慢慢會習慣，依家飲半罐汽水就飲唔落

*不過千其唔好節食減肥，要做運動！！！！！
我嗰陣study leave，每朝都會去游兩個鐘水又或者留係屋企做幾set workout

其實睇樓主減肥睇得幾開心
感覺好寫實
打咗日邊爐嚟緊呢幾日食少啲
做耐啲運動補返啦
加油

Btw樓主既然唔係成日控制到自己嘅餐單
5:2fasting呢啲會唔會適合啲？
利伸唔太識

巴打咁食都係63kg都幾厲害

年半由100kg減到而家70
少運動
靠既係intermittent fasting skip dinner
有時同親戚晚食飯/自己忍唔到口都會食
好有效又唔反彈

半年一定得啦
勤力減一星期輕一公斤係標準
有啲人輕到兩三公斤

痴線...打邊爐

樓主，前面都講咗啦，戒凍飲，室溫都麻麻
你仲成日沖凍麥茶，你唔會係成日以茶代水嘛？

樓主 我重過你 我同你一樣減緊肥 77kg
見到你有啲炆 你同我個frd一樣
明知自己肥 仲博老命咁食 見到好食就食到嘔為止
認真啲減好唔好 冇野係控制唔到
之前朋友叫我食tea係我面前飲珍珠奶茶 我都死忍
做hiit再辛苦減肥餐再唔飽再難食都死頂
係咪想一世單身 一世比人笑做肥西
利申 今日午餐:一個蕃薯兩隻烚蛋(起唔到身) 加餐一個蘋果 晚餐兩個西蘭花 少量瘦肉同魚
加油好唔好

有無巴絲可以比d意見我
170 68kg男
之前71kg 減左2星期
跑3日停一日 每次都係30分鐘5k
跑完就舉5.5kg啞鈴同做situp抬腿
想睇下以上方法有無錯

另外主要想問飲食
其實我已經每日飲3L水 其他野飲全介
早餐10點食唐記馬拉糕
午餐2點食蒸飯
4 5點肚餓會食2條蕉
7點雲呑米

係咪飲食出錯？點解2星期先減3kg
同埋7點個餐係咪要轉做跑步後食？
我平時同女朋友9點半先跑
想問跑完食2隻烚蛋有無問題？

我唔想講大話呃大家
不過岩岩開始好難全部戒哂 我會盡量
以前嘅食量係宜家嘅1.5倍

係凍滾水沖 唔係煲熱水果款

一入嚟就見到6個小籠包
點樣減肥呀

唔好比藉口自己好冇
到你一個星期後你又會話不如獎勵下自己
我減左1.5星期
冇一日有你咁樣嘅餐單
我連食多少少我都會唔開心成日

餐餐都會飲甜野 不過宜家戒咗

有句說話係減肥個陣飲食佔7成運動佔3成
少少建議
1 食得健康(自己煮 白烚為主
2 食少啲(觀察下身邊女仔既食量 老實講我食既野得你7成
3 dum 撚曬啲零食

慢慢俾身體習慣食少啲野
食飯前後多飲水 增加飽肚感

控制到個食量一定會瘦番

戒甜野飲啦，減得快好多

睇你目標係幾多啦 我目前係一個月5磅
我兩個禮拜前戒咗宵夜後輕咗5磅 之前係152

重點係飲少咗清水
同埋係凍嘅

大家會唔會慣咗食得清淡，一食多油濃味嘢會頂胃嘔呀！
我呢兩星期第一次同朋友出去食飯，食咗碗拉麵，唔知係慣咗夜晚食得少定點，我返到屋企嘔，其實食完已經頂胃！
但我今日早餐飲咗一杯低糖豆漿，然後跑街（70分鐘），2點半食咗半碗飯+冬瓜/炒芥蘭/蒸魚（小量）！
九點收工同朋友食完碗拉麵，返到屋企嘔到仆街，食完行街果陣已經反胃，覺得有嘢頂著，一返到屋企沖入廁所嘔，嘔完又舒服晒，又唔覺得肚餓 但我食咗百五蚊，就咁嘔返晒出黎
唔知係未慣咗夜晚食得少/清淡，無啦啦今晚食碗辣/濃味多油嘅麵，腸胃消化唔到，我覺得唔關嘢食污穢事，因為食完唔夠半個鐘我已經想嘔，嘔完又冇事

有可能胃虚胃氣脹嗰啲
春夏天濕氣重嗰陣會
大便係咪偏林？

係！呢幾日屙爛屎

飲袪濕茶/湯
戒凍飲生冷嘢
唔好飲豆漿住，又濕又寒

想再有效啲就做運動出一身汗
涼少啲冷氣

好！咁我呢兩星都戒凍飲啦，飲返熱水熱茶
Thx

室溫

唔係暖都係冇咁好

如果我食多d蛋白質+做gym，係咪會做到呢個效果呢?
因為巴打們話增肌=身體要有剩，變細隻=身體要負資產
因為我做squat，對腳越練越幼
食多d protein係咪對腳可以增肌變粗?

(我concept有少少亂，唔好意思)

身邊啲女仔都唔食野既 食少少就飽 成支竹咁

同樓主減肥時既食量差唔多
但我每禮拜都做4日運動，起碼一個鐘以上，都唔知樓主點減
郁又唔願郁，又成日出街食

拉個筋5 分鐘都冇左啦

你需要食多d carbs & protein 去修補返你損耗左既肌肉。

但係唔變粗既話，除左食只外，你動作做得好唔好，夠唔夠都有影響。

同埋有時你睇落覺得瘦左唔一定堅，最緊要睇下做得岩動作既話，做同一重量有冇輕鬆到？

留意返減肥仲要少鹽, 你以為健康左既瓜炒魚蛋其實鈉都超左標喇

但又話肉同carb唔好一齊食？
唔好食咁多carb?

肉同carb唔好一齊食係邊個話?

可能真係work 既, 但你可以咁樣做到幾多日呢?
會唔會未見到效果已經放棄左呢

成功既減肥方法係要持續到繼續到先算係有效方法呀
起碼要同日常生活習慣相差唔遠先會持續到

做gym一定兩樣都食齊。做gym個日食多d
因為我地又唔係去健美比賽，其實唔洗一黎就張家輝個d。慢慢黎，兩樣都食，keep住做gym，唔洗好耐就有變化，不輪係做既重量同身型上。最緊要keep 住。

YouTube 好多教你點一日分配2000卡，唔洗跟足，跟到7成已經比起而家好睇好多。

每日plank嗰一陣無鳩用架
我每日都六組腹workout 同 plank 加左workout先開始有腹線

英雄所見樂瞳

先做得嗰少少帶氧
隨時做完餓之後食多左，肥過之前
見無效就會放棄，之後話自己肥底呀、太吸收呀

點解個個都話唔可以飲凍野
但除左中國同香港
其他地方你係餐廳拎杯水
都一定係冰水

水質有影響
例如日本嗰啲，係燥水，所以佢地瘋狂飲冰水飲綠茶（好寒）都冇事
香港你都可以試下咁跟
另外氣候各樣都有影響
香港濕氣重，凍嘢就更加濕重囉，更加難減肥易有病痛

個個肥婆都係咁㗎啦
我見過個飲果汁話健康減肥
話佢知果汁多糖份，佢就轉飲果汁茶

根本肥係自己意志力差對自己身體唔負責任嘅結果

咩叫燥水？
明明做尖好西方科學
但唔知點解大家又講好多東方中醫學野
肥仔奶粉都係凍水溝。。

呢2個人每日plank 3mins x 30日

都睇唔出明顯分別, 何況一般人一日唔會plank 3mins

呢幾日keep住飲2公升以上水
愈飲愈爽

我明的 我都好鐘意食野
特別係啲甜甜酸酸嘅糖
同忌廉芝士呢類
返office一無野做或者眼瞓就想食粒糖
唯有同自己講忍住連買都唔好買
不過我覺得飲食同運動呢啲習慣都係開頭可能難捱辛苦啲
但堅持多排就自然會變成習慣
唔做運動反而周身唔聚財
我而家戒咗紙包飲品一排
早幾日口痕走去飲咗我媽個盒檸檬茶一啖就已經覺得好甜自然唔想飲落去
所以加油呀

要做都係幾分鐘 x 幾set去做啦

會唔會係碗拉麵個湯太油
你又胃口細咗 食得少
所以濟濟地嘔出嚟

係幾個post都見過絲打留言
識好多野咁幾厲害

你要西方科學嘢？

人體要好多能量chur啲血去保溫，成日飲飲凍嘢就會overload，
血液循環變差，身體又製造多啲脂肪去保溫，內臟脂肪多咪死得快啲
鬼佬鬼婆好多唔係過肥嘅話都係要成日做gym先得

另外最近唔少研究講人體體溫越低，癌細胞就越生得快

Push

運動唔識, 搭唔到咀
不過唐記馬拉糕同蒸飯都幾肥

btw, 2星期減到3kg 仲想點?6.6 磅喇喎
趕住去比賽咩?定同人鬥緊快?
減得太快皮膚追唔到你進度會墜皮, 到時你可能情願肥返好過

如果買既早餐 麥包可唔可行？
蒸飯都肥 我以為好健康tim 但應該唔高卡路里嫁 點解會肥？
咁運動後食烚蛋有無問題？
減肥對飲食既學問真係好高

唔係趕住比賽既 上次同班中學同學踢波先發現自己肥左好多 想減返 健康d

睇你蒸咩飯
有肉既飯蒸時會索曬啲油
運動烚蛋應該ok，要全蛋

樓豬 你講左14頁仲「如果」緊
其實你開始做運動未

今日做半個鐘運動啦樓主
唔好再信facebook d咩日做5分鐘減肥法啦

如果冇得帶飯 lunch焗住要出去食有啲咩冇咁肥嘅選擇

我會食魚旦米加碟菜全走
另外睇得多d巴打建議係可以食板雞全走轉栗米coke zero，阿活，或者譚仔雞肉清湯
如果茶記個d就盡量揀扒餐轉意粉 少飯少汁

譚仔其他湯底應該好d？
清湯好咸 應該都幾重油

我個人覺得lunch食咩都無乜所謂
（當然唔係食kfc呀m記啦）
lunch我都係街買飯食
通常都揀菜飯，餸就要菜同雞扒喱啲
但雞扒要去皮去肥
而家食少左，個飯都唔會成個食得晒
但因為返工係返舖頭，成日走黎走去
都會消耗到，加埋日日做運動，慢慢就會瘦
有時又唔駛極端到話食得勁清
係食正餐為主，零食就盡量唔好食
我都係同事買返黎，我食一啖試下味就算
野飲就盡量戒甜啦，我好彩係習慣飲水飲茶
無乜飲甜野既癮
你係鍾意飲甜野就要改下習慣啦
我都減緊肥，keep住做運動、注意飲食
輕左4磅左右，條褲都比之前鬆左
減肥係長期既抗爭黎，唔好旨意一步登天
同埋你要預左係成個飲食習慣要改變
唔係一時忍下口就減得到

你想快 一定要小食野，多跑步
係唔健康 但係快見效 咁先有心機減
減完之後 小飲甜野 普通飲食就ok
我之前 177 高 19x lb
3個月減左60磅

人係恆溫動物
你飲凍野
身體自然會用能量去恆溫

雖然之前睇過報告
話飲室溫水/凍水/綠茶
個基礎代謝率冇變

血液循環同代謝率唔同喎
可能個research係longitudinal?
香港嘅室溫可能係二十零度(冷氣房)

蒸飯d飯好軟熟蒸淋曬
好易消化吸收
容易肚餓

我唔係樓主呀

你同我size 差唔多啊絲打
想減磅就要食清d, 戒甜戒零食， 每日控制熱量吸收
咁樣先減到體脂

大家一齊努力
我三月頭join gym 做weight train, 食野又食少d, 而家大概減左5kg 到啦... 體脂就減左6%, 雖然好慢

但我今日會跟你地咁講去舉鐵

睇到打邊爐真係笑左

馬拉糕是最深藏不露的懷舊點心，一件差不多320卡，也即是等於吃了碗半飯，而且，當中還有兩茶匙油，糖分也不少

最肥是肉餅飯及鳳爪排骨飯，一盅鱆魚肉餅飯及鳳爪排骨飯的熱量，分別有1,200及1,152千卡，脂肪分別是54及44克

Google都懶 你食果兩樣野都好撚肥

屌今日每個post自膠一次 sor

體脂6%都好厲害了
著細左幾多個碼?

樓主加油
明白減肥呢d野急唔黎
開頭培養飲食習慣係好好好好好好難 （我時不時都忍唔到口）
對比第一日 第二三日你已經進步左
慢慢再進步就ok架啦
適當既放鬆係需要既
減肥減到唔通連朋友都唔要咩
唔好理其他毒l講咩
對得住自己 自己唔後悔就得

同埋樓主最好飲多啲清水，
最少都要飲到2L水
其實唔難㗎 朝早起身飲500mL 三餐前500mL
三餐前飲會食少咗嘢 因為會易飽啲
而且得閒飲下水 個人會無咁易餓
飲耐咗你會發現皮膚會好咗好多㗎

飲耐咗你會發現皮膚會好咗好多㗎

依樣真 我一日最少3L水
真係好好多 而且去水腫好有效

利伸 BMI由28.7減到今日24.3
體脂減咗5% 肌肉率升咗3.5%
還在努力中

其實我又覺得相差唔太遠， 頂多係xl 轉l...
瘦最多係背脊，開頭岩岩做尖 個sports bra 係好撚緊 而家係fit 身

原來記錯左， 係2月頭開始做

打邊爐

藍色樽1.5L水都係12蚊
我呢排都有買

打邊爐

雖然減緊肥係可以打邊爐

但你郁咁少 學咩人食咁多先

識食一定食大快活雞胸紅米飯

買既麥皮多數落煉奶，你叫佢走甜會好d

已經算係快
好多男人都無呢個速度
減肥既野唔洗急亦唔洗求快

高162cm 重147lb

好多時問題都係減減下停左落唔到 / 有少少反彈果下出事

邊到有

絲打要加油
我152cm 58kg 目標係46kg
依家都好努力減緊
一齊加油啦

BU gym room
加油啦c打
做gym係要持之以衡
同埋減肥做gym係三成運動 七成都係靠飲食
我建議你不如搞搞啲飲食先啦

Day 4 （14/6 Thu）

早餐
蕃薯 今日食黃心
烚蛋

午餐
無骨雞撈檬 （去皮）
熱檸茶 冇落糖

晚餐
屋企食 三人食
我食咗半碗飯

金銀蛋白菜

鮮茄豬扒

運動
15min workout

加油呀絲打 我都緊減肥
我好少運動 主要靠飲食減
我戒左加工食品 戒高脂食物 戒甜 多飲水
我個餐單係咁：
早：無糖乳酪+奇亞籽+香蕉
午： 烚菜心+炒雞胸肉+半碗藜麥飯
下午茶：杏仁+烚蛋+綠茶
晚：烚菜

早午餐食飽 晚餐唔食澱粉
平時就行多d路
仲有最好紀錄埋一日飲幾多水
我開始左兩星期 個肚腩已經平左好多
大家一齊努力

我女朋友都想減肥但成日放棄，見你畀人屌成咁我就鼓勵下你啦，我見你飲食方面係有進步嘅，逐啲逐啲嚟徹底改變先會改到生活習慣，一定要堅持落去！

做多啲運動啦，起碼30min

同我性交減肥啦
包你一星期變瘦

咁食法都減肥

今日正常咁多
下次撈檬可以走埋蔥油
豬排都算係咁 間中食下ok
當然雞/瘦牛會好d

樓主我地一齊減肥！加油#

加油加油💪💪💪💪
你目標幾多？

唔記得咗走
宜家盡量只係一餐食肉

我改善緊 希望你會見到我嘅轉變

好 我會做耐啲

肉唔怕食 不過要食瘦肉/蛋
肉係protein 好野黎

我都從飲食方法著手 改變緊
加油💪
有冇磅過？

多謝
有人明白感覺好好
我以前一日一杯珍珠綠茶
宜家戒咗

開始個陣71kg 而家68 目標60
但仲未有得係康文署做gym又唔想比咁貴去私營
只可以跑步

無呀 因為屋企無磅 不過基本上d人都話我瘦左
喺香港食得健康唔容易啊 d野食咁平 同自己煮飯差唔多價錢
我喺英國所以通常自己煮飯 不過之前lunch會出街食
E家就開始帶飯了
運動嘅話我好少做 唯有行多d 例如去超市去遠d果間

喺出面食真係好少選擇
不過屋企食都要同屋企人夾 有時屋企人未必想食咁清淡
你自己住會方便啲 加油啊！

不過呢排落雨 可能會麻煩啲
我都係gym room跑 好少跑街

都明白 所以我先想返香港前認真減一減肥
兩年前 前前後後減左14kg 但早排壓力大肥左唔少想減返
想三個月大約減5-7kg左右
我屋企人都係咁 煮d野偏重口味
我喺香港時 食飯前會飲水/湯 再食多d菜加少少肉 飯就食半碗左右同埋食紅米飯

想問問大家饅頭肥唔肥？
我買咗一pack打算早餐食
睇到包裝後面個營養標籤寫一個49 kcal
如果我早餐食三個細饅頭加兩隻烚蛋肥唔肥?

正確的減肥吃飯順序-讓你吃飽又吃不胖的減肥吃飯順序

想要減肥其實很簡單，只要把握每餐的吃飯順序，你就能輕松減肥。但如果你的吃飯順序錯誤，那麼就會很容易發胖。下面小編就來教你正確的用餐順序，教你如何吃、怎麼吃才能瘦下來。

不對的用餐順序容易發胖

眼前是一桌豐盛的佳肴，包括香噴噴的白米飯、美味的紅燒排骨、清脆的花椰菜、甜美的羅宋湯、綜合水果盤，請問你會先吃哪一種食物？這不是請你做心理測驗，而是，由你的吃飯順序可以看出，你容不容易發福？

容易發胖的吃飯順序 請勞記 先吃蔬菜→喝湯→魚肉蛋白質→米飯→水果

其實大部分的人的飲食習慣都一定是先動筷子吃飯，然後，配一些肉、魚，很多人就這樣地把一碗飯吃完了，最後覺得自己沒吃到蔬菜有罪惡感，所以就隨便 夾幾口吃一下；之後再喝湯及吃水果。亞尼活力纖提醒您這樣的吃飯方式真的比較容易肥胖，因為先吃大量的精致的米食，一方面很容易吃下過多的熱量，二方面這 些精致的米食吃下去，血糖很容易快速上升，並刺激體內胰島素的分泌；胰島素一分泌以後，也很容易讓體內的脂肪堆積。

減肥者要調整吃飯順序

如果我們每一餐可以讓血糖上升的速度變緩慢，不但能舒緩高血糖的問題，也能減少胰島素的快速分泌，不讓脂肪堆積得太快；所以，把握吃飯順序也是減肥者應該注意的飲食細節：

先吃蔬菜

減肥吃飯順序一：先吃蔬菜

減肥者一定要把握著一個原則：“熱量密度”愈低的食物要先吃，像蔬菜這種食物，不但熱量密度低，又是高纖的食物，更重要的是這五顏六色的蔬果，含有豐富的維生素、礦物質，更含有幫助我們預防疾病的“植化素”。

我們可以把蔬菜想成在胃壁放置一個“柵欄”，這個“柵欄”可以防止之後吃進來的營養素被快速吸收，這對于延緩血糖的上升非常有幫助。亞尼活力網提醒 您所以養成這個飲食習慣吧，就是每一餐先拿一個盤子，把餐桌上所有能看到的五顏六色的蔬菜都夾到盤子中，每餐一開始吃的食物就是這盤五色蔬菜。記得蔬菜的 烹煮方式應盡量用水炒的方式，不要放太多油或是肉燥。

減肥吃飯順序二：喝湯

吃完那一盤蔬菜以後可以喝一些湯，幫助剛剛那一盤蔬菜在胃中更有飽足感；但記得在減肥時，不要喝太多“濃湯”，應盡量選擇清湯為宜。

減肥吃飯順序三：吃肉、魚、蛋等蛋白質食物

此時，你的胃已經快要半飽了，可以吃一些高蛋白的食物，補充每日的蛋白質需要，亞尼活力網提醒您記得這些食物最好不要用高溫油炸、煎的方式，因為不僅熱量會增加，還容易產生致癌物；建議這些高蛋白的食物多用鹵、蒸、燉的方式。

減肥吃飯順序四：吃米飯

我們習慣吃白飯，但白飯滿容易讓血糖上升，GI值算是不低的食物，選擇最後再吃白飯，可以延緩血糖的上升。而且，此時應該不會感覺很餓了，就不會一 下子吃太多高淀粉的食物。不過我們也不能不吃淀粉，亞尼活力網提醒您最後再來吃飯這種方式，不但能均衡飲食，也能減少熱量攝取。如果，能把白米飯換成五谷 飯或是糙米飯，對于體重控制更是有幫助。

減肥吃飯順序五：最後吃水果

很多人會覺得飯前吃水果能幫助消化，但若以減肥的概念來看，我建議水果放在最後吃，因為水果多含單醣，而且很多水果的甜度很高是屬于高GI的食物， 若是空腹吃水果，其實很容易使血糖上升，並刺激胰島素的分泌，並不利于減肥。想減肥時，建議多選擇甜度低的水果如蘋果、芭樂、番茄等。

記得良久曩昔，人們總是喜歡邊吃飯邊喝湯，事先又有鑽研報告說，先喝湯後吃飯才是安康的於是人們逐步修改以往的壞習慣，改為先喝湯後吃飯。那麼什麼是准確的用飯的次序遞次呢？那就是先喝湯後吃菜，而後腸胃問題/腸胃問題是肉和蛋白。

先吃蔬菜後吃肉

不論人們進食食品的冗雜程度若何，也不管胃腸/腸胃進食數目的幾多，人體消化食品的次序遞次總是嚴峻按照進食次序遞次停止的假設人們一開始吃的一些 成分過於冗雜而且需要很長時間來消化的食品，接著再吃腸胃問題/腸胃問題一些簡單、復雜消化的食品，就會大大障礙腸胃對後者的接納和營養的應胃腸/腸胃 用。

對此，營養學家們倡議，采用下面這種進餐次第：先喝小半碗湯或小半杯新鮮果胃腸/腸胃汁，接下去吃蔬菜，然後吃成分較為繁雜的肉、雞蛋、奶酪等。

如許的進餐次序遞次既可以讓人公允使用食品的養分，又能夠添加胃腸擔負，從而達到健康飲食的目的

飯後不要立刻吃水果

各類食物中，生果的非主流身分是果糖，不用顛末胃來消化，而是直接進入小腸就被吸收。但是，假設飯後立刻吃水果，腸胃需要先消化、接納吃飯時攝入的澱粉、脂肪及蛋白質等，然後接納水果中的果糖。

人體內，一般水果一兩個小時就會發酵，以致陳舊迂腐發作毒素，進而引起胃炎、腸炎等消化道疾病。

營養學家提醒，水果不宜在飯後立刻食用，必須給腸胃一個消化其他食品的工夫，以免生果在人體接納前就已經陳舊迂腐演變而產生毒素。

吃飯時、吃飯後不宜喝湯

吃飯時喝湯的最大缺陷在於食物未經充分品嘗就被吞咽下去，而吃飯後再喝湯的最大缺陷在於過量的湯水會稀釋消化液，從而削弱腸胃的消化才能，以致會引起胃過度擴張，久而久之，就會導致胃動力不足。

由此可見，吃飯前喝一小碗湯比較符合心思請求，因為過量的湯不但可以在飯前滋潤消化道，而且不至於偏腸胃問題/腸胃問題激增加胃容量，同時可以促進消化液有規律地分泌。

之前facebook見到 比你睇一睇

之前見到 好似唔係太好
早餐嘅話
可以試下吞拿魚三文治+2隻烚蛋+無糖豆漿？
吞拿魚可以補充蛋白質

三文治個包用全麥麵包會好d

謝謝謝謝謝謝謝謝🙏
好有心

咁睇黎我聽日又要食蕃薯烚蛋喇
好彩屋企仲有蕃薯

南豐好食

前一晚諗定食乜係個好習慣
我聽日會食牛奶麥皮配奇亞籽 再加一粒烚蛋

其實奇亞籽好唔好食架？

夠鐘報告啦
唔好做肥婆偷食肉

無味架

典解唔回覆！

進步左好多 加油呀絲打

加油呀!!

怕會容易肚餓
如果係麥個d會好d
同埋煉奶肥

死肥婆
痴撚線日一日一杯都食唔落飯啦
木薯澱粉珍珠一杯等於兩碗飯

樓主平日多唔多飲水? 睇落好似淨係飲茶

This one seems nice

無味 不過幾好咬口
同埋食落飽肚+纖維高 對減肥有d幫忙

*助

冇特別計
多數朝早一杯 食飯三餐各一杯 臨訓前飲一杯
茶就起碼飲兩杯
好鍾意飲茶

我都試過加落水飲 有啲腥腥地

最近有跳舞減肥片 聽k pop
好過平時嗰啲減肥片 冇咁悶

絲打你唔好放棄update呀！
我都想鼓起勇氣開post寫減肥日記
但驚受唔住巴打們既百屌而喊
但眼見依到既巴絲都對你好有心
你一定要keep住上黎 我都睇得好有動力學咗好多野

我都分享下 巴打講既肌肉訓練真係好啱
我由細到大都話減肥 但愈減愈肥肥到130磅
利申我係矮既
後來去咗外國一段時間 有好多時間
我就學巴打講做下肌肉訓練 減低食量
半年時間左右就減咗20磅
當中都有放肆下 一個星期都會食一次雪糕
但因為肌肉多咗 我自此無再反彈
番到香港雖然狂食咗3個月肥番7磅
但只要一減輕番食量同做運動
就輕易減番番黎 （我有一直keep住做肌訓）
所以肌肉訓練真係好需要 雖然過程辛苦
但幫到你既係長遠同實在既效果
同埋⋯ 其實d女人成日話減肥減咗對波
只要做得正確 根本就唔會無咗對波
反而因爲腰幼咗仲顯得對波更大

希望樓主加油 唔好放棄
我都仲要繼續減
睇到你既post好有動力

你試下加喺熱飲 味道會好d

Day 5 （15/6 Fri）

早餐
西瓜 本身諗住食蕃薯 屋企冇哂
烚蛋

午餐
白菜仔薯粉

晚餐
喺人地屋企食
半碗飯

炒蟹

薯仔絲炒蘿蔔絲

冬瓜湯

運動
跑步機 30min

划艇機 30min
滑雪機 15min
腳機 10min
workout 5min

其實你地嘅每一個留言都俾咗好大動力我 （包括屌我嘅）
post咗上嚟真係會對自己嚴厲咗 食野方面注意返好多
你都加油啊

加油！
等睇減肥成功
可以試下飲無糖豆漿飽加蕃薯做早餐得嚟又可以減肥
夾埋食仲好好痾

我呢排係咁食蕃薯都兩日先屙一次
我試下飲埋無糖豆漿先

跳舞減肥我都試過 不過就冇做workout出咁多汗

你本身M準唔準先？唔準就盡量唔好飲咁多豆漿

個個月都唔準

你... 不如順便做埋body check啦
有冇M 痛呀
豆漿，生果（抱括香蕉）嗰啲全部都要戒晒佢

你咁講我好驚
有時會痛到好勁 成日都要食藥

加油加油
可唔可以分享下你係點減？

你去婦科body check啦
好大可能內分泌要搞搞
都係其中一個原因令你容易肥

香港好多女人係咁，到想生B難有先開始搞就太遲
生活習慣飲食好大影響

我都係

16/8應該係我試過最易嘅減肥方法，啲人話得無可能永遠節食，一食返就會肥返，但16/8完全唔使節食，純粹控制食飯時間，我覺得一世16/8都無難度

我一般1030-1830食嘢，照食三餐無減做兩餐，純粹提早晚餐時間(其實本身都七點鐘就食晚餐)，食量同運動量同未斷食前一樣，零飢餓感，無特別磅重量體脂，但一個禮拜個肚腩即刻細咗成個碼，啲褲鬆晒

太無難度搞到我諗緊好唔好20/4

我3個月降20kg

雖然食左旋,排油丸，十六茶
但係,降低無謂進食先係真理

唔飲汽水,啤酒
一日食2餐
唔食飯

樓主尋日做餐單好慘喎
好辛苦 咁清

*個
自膠

做多啲運動 包你痛少啲 藥都唔洗食

早餐要食多d, 應該要係一日三餐最大份
就咁蕃薯烚蛋其實唔夠
試下牛奶麥皮走甜，烚蛋，蒸一塊雞肉
早餐一定要夠大份

尋日唔夠蛋白質呀樓主
要多d 肉/蛋

我想問下我踩單車爬波時會想嘔，咳左幾下又嘔唔出，點解會咁？跑步都係，跑步就嚴重啲，跑幾下就想嘔，有咩解法？

男定女？
係咪有漏斗胸？

女，漏斗咩黎？

天生胸骨發育不全，導致望落去心口一達lup咗，形狀似漏斗，所以叫漏斗胸，多數有呢個問題既人都係男仔。因為胸骨壓住肺部所以呼吸不暢順，尤其做劇烈運動。
我估你應該無呢樣野啦

沒凹沒去，細個都沒呢啲野，大個左先有...

其實一啲都唔慘
你諗下個身體揹咗幾多年脂肪
長年累月食垃圾食物 身體想呻都無得呻
我當減一年 減到理想磅 抵到爛啦
無偷食過乜9無糖餅無糖可樂 嘥9氣啦依啲
以前食唔夠？減到理想身型 方死以後無得食？
繼續肥落去健康開始出問題就真係以後無得食啦
啲人問我點解咁忍得口 我都咁答佢

由開始減嗰日只係飲水 唔會以水代茶
咁樣太傷腎 腎一搞衰就
到時排唔到鈉 想減都無得減 keep住水腫啦

就算今日男友生日 佢叫我食一啖雪糕唔好掃佢興
我都只係「錫」一啖 用條脷舔上唇 試完個味就抹返個嘴

利伸 4月中開始減 減到今日減咗37磅
Bmi落返24.4
去醫院做咗好多個檢查
暫時check唔到有咩大問題 所以唔關甲亢減得快事

決心同自律性真係好重要
偷食無意義架 要同邊個交代？
要交代都係向一直曾經好努力減肥嘅自己交代
對唔對得住日日食得清淡又狂做運動嘅自己先

我哋繼續加油努力
每日照鏡同自己講「我一定得！」
加油

Day 6 （16/6 Sat）

早餐
烚菜

午餐
魚蛋10粒
127kcal 1000mg納

今日晏奏有活動冇時間食lunch，所以買咗魚蛋食
資料參考下面個網

晚餐
半碗飯

蕃茄炒蛋

煎釀矮瓜、三色椒 啊媽話矮瓜係先蒸熟後煎 冇咁多油

運動
workout 15min

嚟緊早餐可能會食兩隻蛋

多謝提醒
未做過body check 等我搵吓資料先

有一個唔知算唔算幫到女仔減肥啦

早餐要食多d啦
何況菜無咩卡路里 會好餓好空虛
我覺得午餐都可以食多d
晚餐儘量少
加油

豆類嘢好寒
胸大係因為多激素
cancer都係咁食出嚟

唔夠肉/蛋呀
盡量每一餐都要有

如果真係有甲亢又真係會減得快啲，不過甲亢既話真係好易餓，唔係咁易頂到唔亂食野 (最緊要夠營養)

食茶記 減肥 笑撚左 仲要點呢d餸

我媽媽最近呢半年為咗健康而減肥，佢本身170高，66kg，其實唔算肥，不過醫生話佢唔知咩比較高，要少食肥膩嘢。

佢一個月有10日假，每星期抽一、兩日每次慢跑2個鐘，收早7點鐘，就9點半前食完飯，收夜返到屋企都11點，會食少啲，可能食個菜，少少肉同半個橙/蘋果。

佢有個朋友教佢飲綠茶，食飯前一個鐘飲一杯，食飯後一個鐘又飲一杯，另外出街食飯盡量飲走甜或少甜，食野份量少食多餐，每日都會食多菜少肉，飲多啲水。

呢半年瘦咗10kg，而家54，55kg，健康地慢慢減，我唔知關唔關飲綠茶事，因為佢好有恆心日日飲，但佢學識少食多餐同食得健康咗，個人都話精神咗，我都覺得喺件好事，前幾日去做身體檢查，醫生都話佢身體而家好健康。

肉餅 你知唔知有幾撚肥
上一頁

聽話啦絲打
早餐真係要食多d, 食飽d
而且其實早餐既tolerance 最高，唔洗下下都烚都可以

我覺得關綠茶事
我都有減肥期間飲綠茶
感覺消化係好咗
我另外晚餐後有飲一杯蘋果醋（低糖）
唔知係咪都幫到唔少
所以都減得唔錯

我想問下係未跑步跑得多肌肉都會跌
今日磅跌咗0.5kg肌力，脂肪跌得0.1%，體重跌咗1kg
真是要快d做重訓，減多2-3公所就要做重訓
以前好希望體重跌，但今日一見到肌肉流失咁多，我就知呢幾日我節食得太勁，所以3-4日瘦咗1公斤！
好驚減完成身都鬆泡泡
食返多啲蛋有用嗎？

LM等俾樓主打臉

都係果句 樓主你戒晒D加工食品先啦

Day 7 （17/6 Sun）

早餐
饅頭（冇點煉奶）
烚蛋

午餐
牛肉煎蛋米粉 熱檸茶

晚餐
冇食飯

烚菜

魚蛋紫菜湯

運動
workout 15min

聽朝會磅下自己幾重
每個禮拜做一個小總結

開始咗個計劃一個禮拜，做返個小總結先。
呢個禮拜做咗兩次gym，每次一個鐘左右
開頭冇注意到飲食，之後得到好多巴絲打提醒，改咗飲食方面
其實我之後每餐只係5成飽左右，因為食量好大，希望慢慢會適應到
目前磅數由147減到145
我會繼續呢個計劃，直至達到目標為止
多謝各位嘅建議

加油呀絲打
一星期嘅成績已經好好
但記得磅數唔係最緊要
緊要嘅係外型上嘅變化

Day 8 (18/6 Mon)

早餐
吞拿魚飛碟

午餐
牛油果雞肉沙律

雞肉勁乾勁鞋又薄片

食完好似冇食過野咁，之後去咗satarbucks買嘢食

藍莓yogurt

晚餐
食咗半碗飯
上湯小棠菜
鹹魚雞粒豆腐

運動
15min workout

你早餐可以試吓食番薯同雞蛋，我覺得幾好食
番薯嘅牌子惠康，吉之島都有

我宜家食緊喇
啊媽係超市買 但唔甜
你嗰款幾錢？

我代答 惠康22蚊袋 之前好似38.9/2袋

真係好甜好好食，不過我因為真係戒白飯用蕃薯代替，長期食就食百佳嗰隻cheap蕃薯 5.9一袋 磅半 ，唔差但印尼同日本蕃薯真係好食好多

我覺得呢隻番薯好好食喎，又甜又好味
39.9兩包，23號惠康有九二折，23號買會平啲

200g番薯,兩隻雞蛋,200g雞胸肉，小小西蘭花，你可以自己參考，份量再調整

搞到我都想開返個post...

減肥仲食米粉同魚蛋

好似好少熱量喎

絲打加油
希望你成功

開啦 會有動力好多

我以為米粉係低卡
咩都會好啲？

聽日買料先

我食完屋企嗰啲 試吓你呢款
啊媽買咗幾袋平嗰啲

Day 9 (19/6 Tue)

早餐
蕃薯

午餐
同屋企人飲茶
我食咗 三粒蝦餃 兩隻水餃 一條蝦腸 一隻菜苖餃
冇食包
食之前我參考咗下面個網嘅卡路里黎揀食咩

晚餐
三個人食 我食咗半碗飯
兩隻蒸貴妃蚌 少少肉餅 蕃茄煮雞柳

運動
15min workout

肯定比人屌鳩我唔係真心想減肥
我食得仲多過你 仲一日一杯天仁茗茶

珍珠奶茶呢啲真係要戒
我以前都係日日一杯 飲珍珠綠茶微糖
宜家戒哂 最多自己沖麥茶飲

一日一杯珍珠奶茶實減唔到
一杯珍珠奶茶750卡路里,走糖600卡路里左右

仲好意思講減肥 戒糖都未做到
你就真係算鳩數啦 曬鳩氣

......已經兩三個月無做過運動
一日一杯已經差唔多成年 肥都算 飲到我破產
準備戒㗎啦 今日諗住去買點知鮮奶賣曬 我就無飲到啦

樓主除咗workouts
仲有無做其他運動？
如果無時間去尖房做
食完飯抖下落街跑下步
或者朝早瞓醒去
出身汗 做多少少都好啲呀
最辛苦應該係踏出門口個刻
做多啲運動個人都開心啲精神啲

其實俾咪運動得唔夠 打下籃球，羽毛球仲户外會唔會減得快啲？

樓主呢個post鼓勵咗我去跑步 因為見你workout做得咁少 係一個反面教材 然後本來今晚我唔想去跑 都走咗去跑咗8個字 因為見到你就知減肥的確係要辛苦同埋無捷徑

我其實唔係想mean你 只係想鼓勵你做多d運動 其實你開結做到15mins workout 不如加埋去跑下步 可以由跑20分鐘開始 一開始超慢跑 記得雖然係慢 但都係跑 唔係快速咁行 返屋企兩隻腳各拉15mins 筋 第日會無咁痛d 肌肉

第二日可以休息淨做workout 然後第三日一定要跑返 可以照跑返20mins 然後第四日開始都要keep 住日日跑 跑多幾次你會發覺條氣愈黎愈順 然後你就要加時跑 慢慢加到40mins 跑到一日40mins 就可以唔使加落去 就開始慢慢加少少速度 因為個時你會發現除咗頭10分鐘左右比較辛苦外 你連續跑10分鐘後條氣會愈黎愈順同舒服 心跳keep到係舒服狀態就可以加速 直到開始覺得辛苦會喘下氣 咁就效果最好

其實跑開之後, 跑步最最最辛苦係頭十分鐘 忍過咗就舒服好多 所以最好唔好跑下停下 一黎跑同樣距離浪費多咗時間 二黎重新開始跑好好好辛苦嘅個十分鐘又會再黎過

我有睇過呢條link 鼓勵咗我堅持跑步40分鐘 你都可以睇下

btw我跑完步會跟youtube做10mins 馬甲線之類嘅無氧運動 其實岩岩開始做 都唔知有無用 有無巴絲打可以講下做完帶氧運連再做d咩無氧運動係啱女仔可以練下d 肌肉但又唔會練到起角嘅肌肉呢? 我想買啞鈴練下手腎少少肌肉 唔知有無用呢? 會唔會firm d? 我想自己可以多返d 肌肉 因為我對手完全無力 我想大力d 但對肌肉完全唔熟悉 希望有巴絲打可以教下路 等我唔使亂咁黎 可以學多d 野

食通粉好啲

多謝支持

我一個禮拜做兩次gym
每次1-1.5hrs
次次都出哂汗

我keep住一個禮拜做兩次gym
每次會做起碼一個鐘帶氧運動
其餘就做workout

我睇返原來米粉都ok

咁夜訓好難減

Ching湯米

啱 早睡早起易瘦啲

我係食湯米

唔止瘦 對身體都好啲

bu gym room

如果你個運動量無作大 又無偷食
咁你減得算幾慢 你新陳代謝係咪本身無同齡咁快？
而且我想更正你 出好多汗唔等於啲咩
一個大肥佬跑十分鐘都會出好多汗
大部分人一開始減去嘅多數係水份唔係脂肪
所以一開頭個磅數會跌好快 但外型上只係無咁擁腫，唔會有太大分別
當你減哂水腫就會開始郁體脂 但體脂其實幾難郁
所以就會開始慢落黎 但只要一郁到 以幾%計
外型上就會有好明顯嘅分別 磅數會開始又跌返快少少
人哋講緊一星期輕一公斤為理想嘅進度
係減走哂水腫 減體脂時嘅進度
由其你咁肥 照常理一開始會跌得好快
照你嘅食量同運動量 咁可能新陳代謝真係比較慢
你要提高返 如果唔係只會愈來愈難減
我都幾肯定你體脂完全無跌過
除非你係想去水腫而唔係減肥
而且我睇你餐單 你澱粉質太多 蛋白質太少
你運動得兩日 但六日內嘅早午晚都高澱粉咁點搞呀
活動唔係比你偷食咖哩魚蛋嘅籍口
你入七仔買個三文治/飯團唔係更好嗎？
而且我唔信酒樓無菜比你叫
唉 加油啦

你咁做運動法輕咗幾多？

其實係一定要休息 你咁做法肌肉會頂唔順
一星期運動3-4就最理想
你個運動量 重要日日做 小心又減脂又減肌肉
唔做運動嗰日咪食少啲澱粉 食多啲蛋白質囉

寫日記咩

依個幾月都開始減肥
想問做依啲有無效？
一日做一條片 keep左個半月
覺得個人firm左 但就唔太覺脂肪少左
Hiit有試過做 但真係頂唔住

茶記冇味精？

想瘦一定要戒茶記 其實操肌好易瘦 不過絲你應該唔想太大隻？

米粉ok 既, 但唔好落果包油, 調味粉都係落1/3 包好喇

兜完未

有絲打話有機會內分秘失調 因為都好多徵狀中

如果屋企食我多數煮薯粉

啱啱好減左一個月肥，甩左3kg算唔算慢？
平時早午餐都係食幾片麥包+烚蛋，肚餓就加多個蘋果，夜晚就食餸唔食飯，多數都係蒸魚、蒸蛋、蒸豆腐、炒芽菜嗰d，已經完全戒甜戒凍，咁食ok？定有無咩地方可以改善？
晚晚都會行20分鐘去運動場跑步，stay運動場1個鐘左右，會慢跑30-35分鐘，再急步行15分鐘，keep住做到喘氣，然後再行翻屋企，基本上有1.5hr係有「運動」，但最近好似停濟期，係咪我運動強度唔夠？
我有mon li個po見到好多巴打都話做重訓，但我平時無做開gym，所以最近係youtube揾左d強化肌肉嘅片跟住做，我主要想增強大腿同臀部肌肉，但做片d動作做幾十下左右就好攰，堅持繼續做會feel到臀部d肉酸痛、震，係咪正常？
我仲可以點做令減肥達至最大效果？
真係好想瘦，各位巴打幫幫我

Btw樓主加油！減肥最重要係堅持堅持一定會成功 一齊加油

其實你大約幾歲? 係咪算比較肥? 如果係比較重一開始跑步就對d 關節唔太好就可以快行 但認真 你不如持續跑20分鐘試下 然後慢慢加落去 我覺得跑十幾分鐘後嘅時間係開始跑得好舒服 條氣順晒 我有計開心跳率 我慢跑係去到140~148/min 已經係跑得幾舒服 12x/min 心跳率我覺得運動量唔太夠 偏低 的確 上面有位巴打講得好啱 一開始減個d 係水份為主

我已經係減肥老手 其實我本身都唔係肥 我身高168cm 體重一直想keep住係45~46kg 左右 但我本身勁鍾意食公仔麵呢d垃圾食物 隔幾年就會開始起勢咁食垃圾食物 所以而家重返d 去到56KG 我未試過重過58kg 所以又做返運動 唔食垃圾食物 自己準備晒3餐
咁耐以黎減得最快係游水 不停蛙式游2~3個鐘 然後就可以減一磅 跑步就0.5磅左右/日 但我真心覺得純帶氧運動係瘦唔耐 以我為例子 keep到4~5年好瘦 唔做運動肌肉開始無乜就會開始肥返 即係我四十幾公斤既體重keep 5年到就會開始肥返十公斤 然後我就再做運動同食返正常食物(肉菜飯都會食 唔會戒碳水化合物同肉 只係食少油同埋盡量食原始食物 唔食加工野食) 又會瘦返十公斤

但我覺得咁loop都唔太好 今次減之餘想增加肌肉 除咗帶氧運動想做返無氧運動練下肌肉 睇下可唔可以拉長返個瘦嘅時間 但我真心覺得帶氧運動係好勁 我跑得多嘅個段時間都好健康 好少病痛 連之前我整親隻腳食抗生素食咗一個月整差晒嘅抵抗力都幫我built up返 我食完抗生素一個月後個一年真係病到痴咗線 個個星期睇醫生咁濟 然後開始跑步後就唔使再睇醫生 超work

跑步係令到其他運動都可以好順利嘅運動 因為你可以練到條氣 你去打波踢波游水都可以持久好多 同埋高質素好多 我覺得如果搵比喻 可以當係練武功咁 跑步就=內功 令你底子好 學同做其他野更得心應手

sorry 好鍾意睇金庸 整咗個咁嘅比喻出黎

好搞笑樓上個絲打比喻得
我都係做左運動之後體能好左，當你感受到你身體有變化，就有更大既推動力
同埋跑步真係可以令到成個人放鬆，返工做左成日野，係個半個鐘可以令你無晒煩惱，一邊聽住歌一邊享受住跑步既節奏

樓主有無游水

我都減緊

我由150磅 (163CM高, 絲)
用左半年減到125磅 唔係想急減 係想慢慢黎
目標110-115磅 (少過110我覺得有D太瘦, 唔好睇)

平時 食野方面 平日就盡量唔食晚餐 or 食D白烚雞肉
早餐 午餐冇特別戒口 乜春都食 不過唔好食太飽

但因為我好多應酬 有時真係要出去食Dinner/飲好多酒
所以我係減得慢d

運動: 我就係大家口中所講淨係做cardio....
我一星期跑4日, 每次45分鐘 冇話幾快幾慢
總之feel到個人出哂汗 心跳快
有時真係好懶唔想做 都要行足45分鐘 (好過係屋企唔郁)

黎m時唔做運動 因為我會暈
不過飲食要keep住

另外甜野一律唔食

減肥有好多方法 唔一定要跟人地GE方法
最緊要健康同埋岩自己

For 樓主

加油 我都減緊肥 我由一開始180磅減到14x 磅

我今日去咗吉之島買
$24.9
聽日早餐食

四肢真係減得好慢，個肚平晒，隻手臂仲係有d肉咁 係咪基因問題，我都睇過好多文話四肢係最快瘦
計左ffmi係平均值左右

Same here

Day 10 (20/6 Wed)

早餐
兩條蕃薯兩隻烚蛋

食完早餐太飽 午餐食少咗

午餐
饅魚手卷

晚餐
蕃茄粟米炒雞肉

一隻香蕉

運動
15min workout

樓主你有計過自己有冇食夠基代？
不如你試下食既份量多啲但食材同煮法健康啲？
因為真係冇可能成世咁食

想問下如果前一日食多左
第二日應該食少過平時定照keep平日食量
計左應該食~1200 平時食到1000左右
一出街就亂食野 食完又要心虛

蕃茄呢？
如果你個午同晚交換就OK

隔日落街跑1hrs啦

出幾多汗同減肥成效唔一定成正比

無人覆我。。。。。。

晚餐好似見唔到蕃茄嘅

我淨係見到好多雞肉同少量粟米

蕃茄蓉

蕃茄蓉
好

個人建議游水

真係咁重要？

通常游幾耐？因為我唔夠氣

15分鐘workout同冇做有咩分別
拉筋都冇左15min

連續游到45分鐘已經好ok 不過我係衝100米十次

刪post啊鴨免，有人屌肥婆

增肌睇你重訓點做
唔係你食幾多蛋白質
都係變哂urea然後搞虧你個腎

飲日本十六茶有幫助

同埋減肥增肌要一齊做
增肌係加高你個能量消耗值
令你長期keep output大過input
咁咪唔會有多餘野變脂肪
飯麵包呢啲澱粉唔係唔食得
但要係粗糧
唔係精糧
即係戒白飯白麵粉白米類製品
變食糙米類同粗麥類
原因精製糧食太易吸收同同等體積下所俾到嘅能量多粗糧太多

15 mins workout

想問下減肥應唔應該日日食半個牛油果
佢好多好處但同時高卡高脂肪(雖然係好脂肪）
因為之前睇煲牛油果核水減脂 唔想晒左d果肉

記住一樣野好脂肪都係脂肪
但睇你咩減法
風流hea減嘅做番多少少運動去cover番
要短時間嘅就要計下數

起碼要30~45分鐘先開始消脂喎

仲要開始講野有氣喘個隻

Day 11 (21/6 Thu)

早餐
碎蛋三文治 冇落醬 香蕉

午餐
煎蛋免治牛肉飯 食淨咗一半白飯
熱檸茶 冇落糖

晚餐
韮菜鮮肉餃 6隻
香蕉

運動
30min 划艇
15min 跑步
15min 太空漫步
4組負重機 每組10下

白麵包改做雜糧包會好啲
食少啲精緻澱粉

好 我會
因為屋企人習慣買白方包

不如自己帶飯啦
如果你想短時間減重
免治牛啲茄汁啲糖多到
煎蛋又係得啖笑

輕咗幾多？？

樓主食少餐澱粉好似會死咁
全部精製
其實由啲人好聲好氣第一頁叫撚佢少澱粉叫到今日
我成包單佢今日個運動量都cover唔到價今日吸收嘅糖份
簡單講：白做
蛋白質仲少過我屋企隻貓啲毛
又兩塊白面包又飯又餃子皮又蕉
癡撚線餐單
一日要食幾多卡路里又唔計
要食嗰三大營養幾多落肚又唔睇
我就唔信佢有睇有計 都咁食法
不過啱㗎啦 唔鐘意食澱粉都唔會食到咁肥
夠飽肚呀嘛 繼續食啦 咪又話自己食極都唔飽又開包薯片食
減得咁撚慢又賴自己內分秘 又唔搵醫生求證下 淨係自己估估估 覺得最衰係內分秘
但又唔諗下係咪自己餐單或者運動量出問題
內分秘失調大把女人有 又唔見好似佢咁肥
唔怪得個post愈來愈少人覆 因為嘥氣

但係其實佢三餐卡路里已經唔高

就我自己
早餐大快活雞扒炒蛋餐 食一半皮
午餐爭鮮食左9碟 多數一件/小食
晚餐酒樓食
儘量少食澱粉 都多過樓主啦
但係都可以keep住體重 腰圍臀圍都仲細左

我唸重點真係要減澱粉比例
同埋加重訓

室友keep 住食煮呢一類既晚餐，維持左一個月左右，加上有做運動, 睇住佢瘦左好多，確實數字唔知，但係佢有好多褲都鬆到著唔到，所以我估應該好work, 樓主可以參考下

你一日晚餐已經爆你一日所需熱量 未計你午餐 你點減

增肌就一定無可能架啦
減肥就要睇你幾高幾重

如果你覺得出汗先叫減肥 你可以去焗桑拿 郁都慳返

呢個好似好好食咁

樓主由day 1到宜加好有心post 每餐野食.... 但係每餐個卡路里攝取對減肥黎講都偏高.....咁既飲食方法同運動方法，去到7月尾再上磅我估只會肥左。

樓主一係試下戒左碳水先，太多意見樓主應該都消化唔哂，戒一戒 等個身體跌磅呃下自己好似減到肥先再諗做咩強度既運動 同埋應該食咩餐單先

減肥食餃子

6粒餃應該無600既
灣仔碼頭10粒餃好似500
不過餃就真係肥
又精製又肥肉

我朝早食卡樂b谷物片加無糖純豆漿 Lunch食大快活雞胸紅米飯 夜晚自己煮 唔洗做運動都瘦到baba聲

想問下我依家咁食 完全掂唔到1200
係咪會對之後減肥有好大影響
我開始左無耐 平均每星期都減到0.75kg左右
戴定頭盔 我好夜訓 一訓醒已經12:00…… 食唔到早餐

上面有個巴打講得好啱 其實啲人一開始叫佢少澱粉
唔好食精製唔好食加工肉
其實啲意見來來去去都係少澱
但樓主好堅持三餐高澱粉 15mins workout
今日稍為做多少少運動就食爆澱粉
自己心態唔變 就算請個營養師佢都唔會變

係 減肥唔難 黎黎去去都係三幅屁
不過樓主咁堅持自己做法 除左留名都無咩意見好比

我估樓主係用肉眼判定嗰樣食物肥唔肥
只要唔過佢標準嘅肥 嗰樣食物就唔肥
肥 你同我都知唔係咁減

咁你知唔知點樣可以唔減胸咁瘦 or keep 住

好好好
大家嘅意見我收到
聽日開始夜晚唔食澱粉質

食意粉咪得 依家咁撚熱食冷麵又得 又好味又開胃

姐係晚餐食意粉唔算肥？

意粉算係比較健康嘅面食
芋絲凍食好正 又飽

意粉好野黎 好似係最健康既主食 最後係睇你點煮 用olive oil煮唔肥又好食 再煎舊雞胸

痴撚線餐單
你減緊肥都仲食得豐富過我唔係減緊肥
Skip 左中間無睇哂，頭尾兩餐啲飯量同餸菜都完全唔似減肥餐，好似仲見到飲茶食三粒蝦餃一條腸粉，其實啲餡同皮都同好多油撈出黎先會好食同滑...
做得嗰15分鐘workout 有春用咩
咁食法唔好話減肥，唔增你都偷笑

肉醬你自己整唔買現成自己較番個份量都好健康

咁我呢幾晚晚餐食意粉先 戒飯

假膠味濃郁
學人減肥唔該介哂點心，即食食品先啦
仲有workout 15mins
個身都未暖就完左

今個禮拜磅 輕咗兩磅
連埋之前減 總共輕咗7磅

又唔係咁極端既 我覺得都要考慮下自己想食咩 唔係人地話咩好就食咩 咁先可以持久

假膠會假十幾日？好得閒咁晚晚post上嚟俾人屌？

其實有用嘅資訊我都會嘗試
好似有人介紹食蕃薯 我都去買嚟試
宜家食量都減半咗
而野飲都唔再落糖同唔飲凍飲
不過好似咩都會俾人屌咁 有啲氣餒

170高，半年前由77kg 減到58kg,

早餐（認真，堅持食左半年 )：
烚蛋白x2
烚蕃薯x1
泡菜三四片仔
烚雞肉少量

午餐：
m 記： 孖芝走芝/ 板雞走醬 轉粟米飲zero / 茶
南記： 招牌米加生菜
茶記： 蒸魚餐/ 海南/切雞白飯走皮

晚餐：
冇固定餐單，盡量走甜/飲zero，走醬走汁，走動物皮同肥膏

運動：
每日在家做下d 幾分鐘workout

3年前減完，依加冇固定餐單，但仍然冇盡量走甜/飲zero，走醬走汁，走動物皮同肥膏，反彈不足3kg，係58-60 kg 徘徊

其實我幾時有要求過減得快？
我由一開頭已經講想一個月減5磅
而過咗一星期 宜家係減咗兩磅

樓主要加油，唔好放棄

係咪減肥連同老人家飲茶都要坐定定唔食野？
而且我係有選擇過點嗌野食
同埋有睇過幾多卡路里
而且我唔係淨係有做15min workout

我宜家就多數早餐都食蕃薯同烚蛋
晚餐就屋企人決定
不過打算晚餐嗰餐戒澱粉質

不如一個鐘都跑步算！划艇同太空漫步呢啲機要自己主動比力，會好容易鬆懈！
另外提提你，如果做負重既話，最好做完負重之後先做有氧！等自己身體可以快啲進入消脂嘅狀態！
而且如果跑完先去做負重，可以做到嘅重量可能會變少，同狀態都無咁好！

多謝
我唔會放棄減肥

原來次序錯咗 謝謝指證
因為我之前諗住係熱身先 所以成日做完帶氧先做負重

唔係想屌你 但你飲食習慣真係唔太健康
茶餐廳炒粉麵飯係三高，如果同同事一齊無得揀一定要食茶記的話，揀常餐叉燒湯意應該好過免治牛煎蛋飯嘅
真係要戒加工肉製品，同食多啲菜，唔係為減肥都要為健康 加油～

謝謝
可能我理解唔清晰
我以為午餐肉腸仔火腿呢啲先係加工肉
但今日嘅餃子係餐廳食 而且係即場包 新鮮
但唔明點解咁多日話我冇戒加工肉

自己真心唔鍾意做運動
減肥果排最癲係
早餐 用水沖麥皮 或 蛋加水果
中午 食米粉/蒸野/屋但帶飯 一定飲熱檸水唔落糖
晚上唔食
唔食加工野 包盡量食全麥包
瘦咗十幾磅 我都會有1-2日出街食
鍾意食咩就食咩 唔會限制
同時會用app計卡路里 食得小或多都會提示你
到依家 有時都會唔食晚餐 都冇咩反彈
最近會去跑下跑步機

想問問咩app好用？

MyFitnessPal
真心好用

Support you !!!

我淘咗電子磅 有埋app記錄體重
佢可以同MyFitnessPal 一齊用
會mark落自己體重
睇住自己瘦咗幾多

好似幾好 有link嗎？

我好明白樓主心情，我自己都用左半年時間減15kg.
開頭3個月食同運動都樓主好似。以為食少d做多d運動就會有效果，結果1kg都減唔到。因為食唔到鐘意既野，所以個人又唔開心。

希望同你分享少少，你可以當係參考

行為上：
最重要係每日net intake calories 要少10-15%。開頭俾心機計好每餐calories，對你之後控制飲食好有幫助。計好calories 之後就係分配營養種類，蛋白質優先，脂肪次要，最後係碳水化合物。份量幾多我相信你google 下就知，唔詳細寫出黎啦。

之後就係運動。相信你都明cardio既重要性，我建議你留意返你心跳率，要維持返50-80% maximum heart rate (220 - your age)，大約持續30分鐘以上就開始有效果。負重訓練都好重要，因為越多肌肉等於越高新陳代謝率，代表有更高效率去減肥。（蛋白質就係幫你增生同維持肌肉量，適當既脂肪係幫你吸收營養）

心態上：
你要知道改變生活習慣係唔容易。今日忍口唔食雪糕，咁聽日呢？下星期呢？下個月？我建議每星期/每月一日都應該放鬆下，俾自己機會食開心食物。減肥係漫長既，你要慢慢改變自己鐘意食既野，先可確保唔反彈。

我相信你好有決心，從你願意留言俾巴絲監督你進度就知。開頭你可能未知點做先最有效率，但唔緊要架，你要記得肯行出第一步就已經俾昨日既你進步。總有一日你會達到你既目標，淨低既係快慢問題。

以上巴絲留言既建議都係非常正確，但希望你地都適當地支持樓主，等佢繼續有動力！

頭先睇 下咗架
你上淘寶搵 好多都可以連app

堅好用 不過依加減完冇繼續用

老老實實減肥有塊鏡有把軟尺就夠
睇住磅數都係自high

其實樓主都進步咗好多
雖然話要百屌成材 間唔中有啲鼓勵應該可以增加減肥動力
樓主你好叻 不過未夠 要再加油

魚蛋嗰啲都算加工食品嘅，就咁魚蛋還好，咖哩魚蛋啲汁堅肥，其實基本上大部分醬汁都好肥～
我上年屎忽痕減肥，朝早係一盒脫脂奶或無糖乳酪加殼麥脆脆，不過唔係隻隻殼麥片都啱，有啲好高糖份，要睇營養標籤比較，不過我見你啲早餐都唔係好過份，轉白麵包做麥包就得，三文治加啲蕃茄同生菜會飽肚啲，切忌比自己肚餓，因為一餓再食野好吸收
午餐同晚餐你成日都出事，好肥
我而家無再減都唔會咁食
晚餐我嗰陣係唔食飯，喪食菜，肉嘅我都唔食肉餅，因為屋企會加肥肉撈，話咁先滑，屋企有煲湯可以食啲湯渣瘦肉 我就覺得點豉油都幾好食，同埋蒸魚囉 午餐有沙律揀我會食沙律但如果唔係醋汁記得走沙律醬，日式野我會食燒魚定食，但少飯，茶記就常餐通粉米粉意粉，多士走油，煎蛋，熱檸水唔落糖，當然最好都係帶飯啦
然後我仲有小食嘅，就係細細隻嗰啲蘋果一隻，早餐唔夠飽可以食一隻，四點有啲餓又可以食，同埋我會帶盒白烚菜，肚餓就食菜，唔好亂食有汁有醬嘅野，最肥真係汁
不過我本身未減都唔過100磅，食量都唔太大 所以唔知你好似我咁嘅話夠唔夠飽 希望幫到你，不過我唔係專業營養師，只係試過咁減係work

餃子會加好多肥肉落去~
如果唔係都唔好食啦
加油啊樓主 減肥好難
要堅持啊

最好係whole food, 食物原型
即係唔好食餃子, 寧願食豬肉(瘦肉)+韭菜

魚蛋好過燒賣好多 出街口痕食
唔好食燒賣

呢排見到樓主咁減
自己都開始
早訓
每日飲2公升以上水
介零食 準備買d純乳酪溝麥片/小小蜜糖 做零食

都減左幾kg

依排夜晚淨係食一扎素麵加埋鰹魚汁都幾正

試用緊thanks

謝謝

多謝你咁有心打咁大篇野鼓勵我
喺街望住啲雪糕同珍珠奶茶舖真係好大誘惑 不過我都一直死忍
諗返之前嘅自己真係毫無節制 想食就食
見到你咁成功我都好鼓舞 我會繼續努力

多謝多謝
我會再做好啲

好
我會戒埋魚蛋
因為屋企人買好多丸喺屋企俾我午餐煮嚟配麵食
宜家唔會再掂喇
btw你咁瘦都咁節制 好勁

好 記住咗 唔食餃子

收到

影響到你我都好開心
不過你好勁 減得咁快

一開頭一定快嫁啦

我打算食涼皮唔落辣汁 淨落醋
啱啱淘咗

Pret A Magner 有啲餐係菜，雞肉，蛋，同有隻係三文魚薯仔
雖然價錢偏貴但我覺得食呢款都好過茶記嗰啲

唔算減肥但同樓主一齊食得健康啲
早午餐：無添加糖豆漿+燕麥 一碗提子
今日落雨無得跑 唯有屋企workout

加油
減肥見到自己想食嘅嘢但又唔係幾健康嘅話
唔好同自己講「唔食得！唔好食 」
要同自己講「遲啲先食 」或者
「減到xx磅就食你啦 」
通常保持住呢種心態
最後都會無食到個樣嘢
但會無咗死忍爛忍個種心態
同會無忍得咁辛苦唔開心

希望夜晚會停雨啦

btw樓主加油 你已經好過好多肥婆架啦
肯踏出第一步嘗試 有咩食得唔岩就改到岩為止

因為好多肥婆都以為自己食得好健康 但其實根本係食錯晒d野，又以為自己做個小小運動可以cover 返自己食過既野
只可以說 太天真了

我唔係樓主
而家仲係黃雨 就算晏啲停雨地下應該都太濕 比較危險 今日主力做workout

另外覺得樓主食量咁大 一尾食少啲係唔夠 食少咗就一定會瘦咗 但就唔係健康咗
同埋好快就會肚餓 反而增加摷零食嘅風險
要揀適合嘅主食 咁就健康得黎又飽肚 例如西蘭花 豆腐 粗糧等等
控制一下令自己習慣食得健康啲先 之後再調節食量
咁樣應該會好啲
所以識得揀野食真係好重要

樓主加油 之前用左兩年既時間減左幾十磅
之後又用返一年半既時間飲酒暴食飯 (感情問題)
呢幾日的起心肝一定要操返個人先
減肥係漫長之戰
而家寧願慢減(唔比咁多壓力自己,養成運動習慣先,飲食方面的確清啲,但要比自己開心下)

加油啊樓主！
雖然我都未成功但係都減左13磅 用左5個月
間中有停到無介口又無做運動但都減減咁輕
完左final我都開始反！唔好氣餒啊
我明白一時介曬所有嘢係真係雖要時間
好似去同屋企人飲茶咁 可以試下叫菜走蠔油
或者 叫下啲蒸既菜餃/菜包食 啲包同餃子皮可能有人話好肥好多糖 但係做lunch當crab咁吸收其實都唔係好過份
比起蝦餃燒賣個啲都好啲既
同埋試下早食飯 大概6點最遲7點食 業身體都好啲
仲有 買chia seed早餐食yogurt加又得 加入奶飲又得
再唔係擺入水樽加水飲都得 幫助消化好㢌得又健康

我諗嗰位絲打誤會咗啲嘢
需要波大部份都係脂肪 但其實乳腺嘅比例都佔好重
如果本身乳腺多 佢個胸唔會細得去邊 最多縮一兩級E尾D頭/D
你摸落去腋下同波上位置 好明顯feel到一粒粒排住
嗰啲就係乳腺
加上如果經期起碼谷多一cup 谷到又漲又痛
證明乳腺量多 依啲叫天生大咪 無得食返黎
基因問題
嗰位絲打bmi24.2 姐係唔算癡肥
背脊76 姐係可以歸納為34
34D都已經叫大咪 何況34E...
點睇都係乳腺發達多過脂肪波
但我估已經去到E尾 因為始終一定減去啲脂肪
無可能再keep住個肥size
唔講34E先啦 未有相 但就咁36E都已經好撚正
好羨慕
飲食我唔知啦 但我就練胸肌會令女仔睇過個胸好侹
都望落會胸大 如果本身肥得黎個胸都唔太大
可以試下操胸肌 我見gym room嗰啲瘦底大波都係咁操

叫肥婆唔好食咁多真係難過炒股發達

eat clean啦，減量適得其反

因為好多肥婆都以為自己食得好健康 但其實根本係食錯晒d野，又以為自己做個小小運動可以cover 返自己食過既野

唔係正是樓主咩
適當嘅鼓勵係要 但網上拎意見嘅好處就係因為唔識對方 所以可以一針見血
唔使朋友咁就住就住 如果佢啲朋友都咁直
佢今時今日就唔會咁肥
到目前為止 好多人都放自己食咩上嚟
全部都好過樓主嗰啲減肥餐太多 運動量都足夠過佢幾條街
最好嘅鼓勵唔係言語上 係朝早個磅數同外型上嘅變化

我谷m都會漲痛
即係乳腺多？？

Day 12 (22/6 Fri)

早餐
印尼蜜糖蕃薯 食淨咗一條 好飽

午餐
朋友生日去咗食泰國野

炒通菜

燒雞菠蘿炒飯 我冇食到啲雞

食咗一舊窩夫 冇食到雪糕

晚餐
西瓜 烚蛋 香蕉

運動
15min workout

西瓜好多糖 窩夫好多牛油 炒飯好多油 隻雞反而應該唔係好肥

咁聽日唔食西瓜食蘋果

樓主點搞呀....三日唔埋兩日就有飯局

出街食野咁多油鹽糖
就算個食量幾少同做幾多運動都只係打和

btw之前睇電視
話最新有個研究發現
真正令你減肥係節食
運動只係佔左當中好少部份 (冇記錯around 20%)

所以研究下點樣唔落油同糖煮食都好重要

其實食西瓜係ok 先覺得除咗牛油榴槤麒麟果呢d 之外 正常生果食係無問題 我不嬲減肥時除咗三餐 一肚餓就食菜同生果 我之前都好成功減10公斤

問題係你食窩夫 炒飯 連碟菜都多油到嘔
我就算超口痕 都唔會食呢d 你其實可以幫朋友慶祝生日前打定底食定野 去到就唔會同朋友一齊食
又或者 你食泰國菜 咪叫木瓜沙律 叫海南雞飯唔要油飯轉白飯 d 飯唔好食晒

如果你講到明你減肥 你想叫兩味野食 其他野食太肥你食唔到 我諗你d 朋友會體諒你嘅

食舊雞可能仲無咁肥喎 會食少d飯同油菜同窩夫~

可唔可以唔出街食飯
係食都係一星期兩餐算啦

明明最應該食係舊雞

不過一餐半餐肥得幾多 , 其實只要上網睇多d人點煮野食，減肥就唔會想出去食

窩夫同炒飯

你想點減肥

已經講咗好多次多蛋白質少澱粉
不過無食雪糕都算係咁

朱古力醬都夠死

痴線...
你減到我跟你姓
Intake 咁撚多
每日都食咁好
運動得果10幾20分鐘

d仆街成日打糖水針落西瓜 我都唔敢係香港食

舊wo夫隨時仲肥過個雪糕

放縱一日半日唔係唔得
但之前做左野先
一係前個幾日食清啲
一係做多少少運動去cover
你日日啲餐單又餃子又窩蛋牛飯點搞呀

越減越重

窩夫食成舊
窩夫又唔係主食只係甜品，忍唔到口食一啖未算

樓豬幾日一大餐，連幾日嘅自制力都冇
我諗就算最後減到目標體重(機會甚微)
應該即刻故態復萌肥返個double
欣宜就是成功的例子

忍下口啦

冇得救架啦
樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

減肥唔係應該戒凍飲先?

樓主係勁嘅
食一件叫細食咗
想問未減肥嘅你係咪一個人刷哂成碟
食一餐半餐唔係唔得
但人哋係減到某一個磅數/減咗半年先咁食一餐
反觀樓主.....
費事又畀人話「咁唔係點呀 朋友生日唔通乜都唔食呀」

Day 13 (23/6 Sat）

早餐

印尼蜜糖蕃薯
烚蛋

午餐

蘋果
刀削麵

晚餐

金菇 雞扒去皮

運動
15min workout

我之前真係食一碟

戒咗喇

女仔練到肌肉係萬中無一
好多係要食SUPPLEMENT

根據我一個成功減肥既朋友講:
減肥就係要斷六親 咩好西都唔好食
treat meal係可以有但洗唔洗咁密呀

今個月三個生日飯局
我下次會打定底先

嘩你出街食飯真係好heavy 咁樣好難減
飯局可以照去，但要揀野食
唔會成個menu 都無啲輕怡嘅野揀掛
我估奶凍或者布甸應該比蛋糕窩夫類無咁肥，下次食甜品可以考慮下嘅
減肥餐唔一定要咁單一咁寡，咁悶好易放棄，例如蕃茄雜菜魚湯，好味又有營養又唔肥，用藜麥取代飯麵類，轉下口味可以煮蕎麥冷麵，加雞絲同溫泉蛋
減肥都要花多啲心思取悦自己個胃

純粹想講下如果係我減會點食，我唔係專業人士未必岩(戴返頭盔先)
早餐:我覺得個番薯好似太大，食拳頭咁大就夠，可以食多隻蛋
午餐:可以多一份肉，我會將個蘋果當下午餐肚餓食
晚餐:意粉份量減3分1

整體上覺得你減肥嘅話carb應該要食少d，protein多返d，加油

唔建議食麥皮打底，因為麥皮卡路里都唔低，當正餐就得
我通常會食個蘋果打底，因為好似話果膠可以阻止脂肪吸收，或者食完飯一兩個鐘食兩個奇異果，因為可以有助消化，好似又會阻止脂肪吸收
（實際原理我唔記得啦，有興趣google下)

第三幅金菇嚟㗎

睇漏上面個 “金菇 雞扒去皮”，咁晚餐無問題啦

我覺得你太少蛋白質 試下飲低脂/脫脂奶, 無糖豆漿, 食豆腐(最好街市買嘅板豆腐, 比較硬身個隻, 唔好買油炸個d) 食多d 蛋都ok 仲有無加糖嘅yogurt, 例如greek yogurt with 0% fat 記得搵真正greek yogurt 唔好買greek style yogurt 營養成份差好遠 呢d 都係可以補充蛋白質又唔會肥嘅野食 yogurt 仲有埋乳酸菌 對我地腸胃都好好 又有鈣

我覺得蛋白質唔太夠呀 同埋你其實餐餐都可以食d 飯呀米粉粉絲蕃薯呀薯仔南瓜蓮藕呢d澱粉質 唔好完全唔食 因為你遲下減完肥食返好易肥返

但記得健康煮就ok 最好用水煮/蒸/焗 澱粉質類唔好炒同煎啦 我而家都係

平時三餐之外好肚餓就食生果同菜
然後得閒就自己煲下湯 唔係中湯個d 而係例如全菜嘅羅宋湯 日本嘅味噌湯 或者素嘅筍湯 又健康好味 又有益
以上三隻湯我個個星期輪住煲

今個星期係味噌湯 材料係昆布 小魚乾 豆腐 紅蘿蔔 雞髀菇同埋日本味噌 小魚乾又高鈣 所有野加埋都好健康又低卡 其實日本好多傳統野食都好健康 例如納豆 你偶然都可以跟呢個食譜煮呢個麵 超健康 味道都ok(記得納豆攪300下左右會好味d):

其實減肥只係食得健康咗 我覺得都ok好味 都唔會好慘

唔好咁挑剔樓主個蕃薯啦
講堅佢個問題唔係蕃薯

我以前減肥自己焗定d 無加糖蕃薯乾 當零食食 有時肚餓就拎出黎食 基本上完全無阻到我減肥 其實食返食物原型加做運動 基本無死 只係樓主成日出街食肥野 係屋企食又唔太健康 做workout 又得個5分鐘 15分鐘先比人話姐

見到佢呢一日三餐 我覺得佢怕咗大家 搞到唔夠營養

不過如果workout得15分鐘 可能咁嘅食量都啱嘅 都唔知15分鐘workout 算係d咩
我跑5k 先無咗250卡路里 15workout...除非係認真嘅hiit 否則我都唔知減得幾多卡

不如樓主你做耐d 運動啦

利申 我尋日去游水游咗1.4K 今日跑步5K

wtf

15分鐘運動得啖笑

仲有 得通常嘅早餐 係跟第一款去整 只係d 生果會換黎換去 yogurt 就係加greek yogurt
好好味 我好鍾意d cinnamon味
生果有時係金奇異果 有時係香蕉 有時係蘋果 有時係荔枝 有時係西瓜 有時係火龍果...
總之除咗榴槤 麒麟果 牛油果 呢d 比較高卡嘅生果要就住之外 其他都可以食 我之前跟食物金字塔去食 3份菜 2份生果 基本上日日都要到我勁飽 未試過肚餓減肥

加油啦 野食建議我地都比唔少你 試下去跑下步游下水 做多d 運動啦

我發覺樓主都食左好多餐番薯做早餐(sorry，我又focus左係舊番薯度 )

不過可以每日每餐轉下唔同食材，例如有時食鮮奶麥皮(用無糖無調味料果隻麥皮)/烚蛋三文治咁，因為到一個時間會有平台期，而轉下食材同運動方式會有助避免平台期停滯不前

三文治最好唔好 其實自己整過麵包都知麵包唔係咁易整得鬆軟 街買嘅包點會咁有心機做咁多野令到包又好味又健康 愈鬆軟愈肥愈多添加物 食麵包係易肥架
都係食返食物原型啦 蕃薯得閒轉紫薯 得閒轉薯仔 有時整下一麥皮 我上面都有overnight oatmeal 食譜

btw 就算係街買嘅麥包 首先麵包鋪個d 係假麥包 加色素變到啡啡地 並非真麥包 超市買到個隻都係加d 麥上去 好過白麵包但都唔係真麥包 添加物多
我整過天然用全麥粉/祼麥粉整嘅包 又硬 又乾 又帶有酸味 (有天然酸味係正常 有為酵母菌同全麥粉團/祼麥粉團發酵會出多d酸味, 所以外國會用全麥粉整sourdough)

而且就最自己整 都要加糖 牛油黎令佢鬆軟好味d 糖係一定會加 因為酵母菌要食糖黎發酵 好難唔加 唔加超難食
因為我都研究咗好耐整麵包 自己都整咗好多麵包 所以先同減肥嘅大家講 遠離麵包 食返食物原型最好

巴打識野 其實主要係cinnamon 好香好香 我鍾意到不得了 乜原來有肉桂糖架 咁大家要小心買啦 我係去city super 買到好多材料 包括cinnamon粉 greek yogurt chia seed... 生果就去街市/普通超市買 其實d原材料買一次都煮到好多餐 都唔算貴

我係普通打工仔都可以煮到 仲帶埋飯 煲埋湯 做到運動 仲照顧到屋企隻貓(為佢健康 我都研究埋佢d 麻煩野食) 然後仲可以做埋家務 所以無時間唔係籍口 辛苦d 做快d 總會做到

City super 有greek yogurt 亦有greek yogurt without fat 當然就咁greek yogurt 平d $9x/around 1kg 我上面有個reply 都有講唔好買greek style yogurt
兩大超市就算鳩數啦 真係全部係greek style yogurt

豆漿我買開759 入邊日本個隻冇糖有機豆漿 我覺得好好味 用黎整麥皮又得 加d 香蕉落去超級夾 好好味

樓主我都知減肥好辛苦
我之前為咗一個人 用咗1年時間減咗14公斤
減到肥除咗靚咗之外 仲學識煮野食
千其唔好介澱粉 要食好嘅澱粉 食糙米呀藜麥個啲
我晏就個餐會前一日整好 第二日帶

朝早我會食蔬菜焗蛋 只係大量蔬菜(菠菜、蕃茄、菇、波椒個啲）加蛋液少鹽胡椒調味 再倒入muffin模到焗熟
晏就 會食chicken wrap/糙米+肉+菜/韓式冷拌飯
點心 青瓜同蘿蔔條點yogurt加鹽胡椒nutmeg
夜晚 藜麥雞肉菠菜沙律

依個餐單1300左右
咁樣食得好飽肚而且營養都ok
材料多顏色又豐富咗 個人都減得開心啲
減肥都食得飽 只係睇你揀咩食材同點煮
唔好氣餒呀 我都陪緊你一齊減㗎

留名 一星期五日每日跳一個鐘舞，再加16:8 暫時兩星期輕左3公斤，算慢... 飲食要再節制

樓主加油
食嘢前睇埋邊啲係低GI食物啦

西瓜荔枝龍眼唔好食，全部好高

碳水方面用意粉，通粉米粉會好過白飯

肉盡量食白肉，通常脂肪會低啲。雞魚都得，記住走皮

做下帶氧，簡簡單單買條繩跳下已經好好

出街飲嘢盡量走甜

我都跟樓主一樣食蕃薯做早餐+一隻雞蛋
食完隻半隻手掌大嘅番薯我就投降，太飽，但逼自己食埋隻蛋，因為想去跑步！
樓主加油，瘦嘅話外型靚好多
追post睇過你講你食量大，其實你只要習慣食得少，好快你食量就細！
麵包我食生菜火腿包（冇醬），食一半包，但食晒生菜，我用半份包當晚餐，食唔晒成份！
初頭做運動會重咗，我而家每星期都keep著輕，跌0.5-1公斤！可能我運動量多過你，但只要你keep著跑步，你會愛上跑步，我唔係單因為減肥先日日跑步，係因為跑步之後皮膚靚咗，心情好咗，好訓咗，所以培養下日日做運動啦！
運動後食量大咗係開頭，因為開頭身體唔習慣運動，我剛跑果陣，跑完會食一碗飯返工
而家習慣咗，你叫我跑完食一碗飯我都食唔到，頂多食半碗飯，然後返工，所以食量慢慢減啦！

可唔可以share下個沙律點整？

支持，飲食入手最快，運動都係其次

可以呀
首先我會煮咗藜麥先 好似洗米咁洗洗啲藜麥
之後放入煲內加水 藜麥同水嘅比例係1:2
大火煮到水滾後 轉細火煮到藜麥吸曬水 過程約20分鐘
就熄火用蓋焗一焗乾身
等緊藜麥熟嘅同時可以處理雞肉
我用雞胸肉的 用鹽胡椒paprika調味 再入焗爐焗
出爐後切成雞肉件
沙律菜個到 可以揀自己鍾意嘅
我自己會用菠菜、羅馬生菜、三色椒、牛油果、蕃茄仔、青瓜
醬汁我會落黑醋/honey mustard（Dijon+honey+apple cider vinegar+olive oil+slay&pepper)/蒜粉乳酪醬（蒜粉 鹽 胡椒加Greek yogurt）
最後撈埋一齊食又得 擺盤擺到靚一靚分開食又得

樓主 唔係打沉你
不過我老婆正常食都冇你咁多 唔係講份量，係講你揀埋d乜免治牛肉飯，其實係肥到仆街 就算我老婆唔係減肥，去大快活都係食下雞胸飯或者低鹽，不過你咁多飯局，出街食就冇得避免，唯有做多d運動

樓主今日仲未update既

Day 14 (24/6 Sun)

早餐
兩隻烚蛋
一個蘋果

午餐
同同事食冇影相
牛肉湯意
熱檸茶 冇落糖

晚餐
大蝦沙津

運動
15min workout

今日全日係出面 冇咩時間
岩岩先返到就即刻up相

聽日完成兩個禮科
會再報一報磅數

樓主加油 其實你都進步咗好多
啱啱開始減係會有好多概念唔清楚 有啲以為唔肥/份量少=唔肥原來唔係
我都係減開始先知以前有好多嘢食錯咗
最緊要清楚個concept同埋跟到 出街食飯都可以揀嘢食冇咁肥
間唔中一餐半餐放縱少少都可以嘅 畢竟如果減到自己覺得好冇意思都好難堅持落去
但一至兩星期最多一餐 同埋其他日子要再控制卡路里同做返多啲運動補返數
我依家都仲減緊 最肥嗰陣差唔多60kg 體脂肪41%
減咗年幾 依家48kg左右 體脂肪28%左右
係減得好慢不過都有成果 啲衫鬆哂 身邊嘅人都睇得出你瘦咗好多
不過都仲係肥 要繼續努力
其實頭半年至九個月嗰陣已經減到49-51 體脂肪31-33 但成日上上落落無限loop咗半年 呢兩個月先叫過咗個平台期 依家落差係47-48內咁
短期希望希望7月尾前減到45 體脂肪希望落到26
長遠希望會減到40-42 體脂肪20-22（我得150cm )
一齊加油

Btw想搭單問吓 雖然我知冇得局部減 但我手臂係瘦得最慢嘅
想問下有冇咩方法可以練多啲手臂？
有睇workout片舉啞鈴 每邊5磅 但做咗一排覺得膊頭橫咗 手臂反而都冇點瘦 係咪我用錯力？
同埋小腿係咪都要靠拉筋同按摩？

你幾高

150cm

減肥最重要係減食，運動好多時只係輔助修靚線條。基本上有數得計，外國網大把resources，我求其舉啲例子你自己再search下

你計咗自己每日應該吸收幾多卡路里先：

再search下相應嘅diet plan ideas：

睇多幾個網再因應自己需要調整啦。眼見好多人以為齋做運動就減到肥，辛苦完一大輪又忍唔到口食番咁多野，其實嘥氣 改變自己飲食習慣長遠嚟講比較有用

絲點減?
想知運動同飲食方面

最主要都係減少食量同埋開始揀嘢食
以前可以餐餐食碗幾飯又成日食煎炸嘢食零食
早餐以前成日唔食 依家都會食返 如果唔係晏晝好肚餓又忍唔住食得多
早餐其實我都食得唔係好清淡同都係澱粉
不過我份工都需要多啲勞動 唔食多啲會好易餓
通常都係：
-X記蔬菜包(睇資料係220kcal一個)/
-炒米粉(士多賣一包嗰啲 都幾大包 可以分兩餐食)/
-腸粉(淨係要鼓油 其他醬唔好落)
-粥(士多買 稀到水咁 )
通常會加兩隻烚蛋 早餐食一隻 另一隻臨lunch前食減低飢餓感
好似樓主咁食蕃薯+烚蛋其實幾好 夠飽又冇咁多精緻澱粉
不過我起唔到身整 永遠瞓到最後一刻

Lunch公司包 不過啲嘢好難食 通常食兩啖就唔想食
-食早餐剩低嘅另一隻烚蛋
-飲水(300-400ml)
-一至兩碗烚菜
-睇餸就睇嗰日食乜 通常夾幾舊肉食下就算
前期啲就午餐晚餐都食大半碗飯左右 依家lunch半碗左右 因為飯量嚟講其實一餐最多食五湯匙飯
如果你嘅餸有薯仔或者其他澱粉就要再減飯
改變飲食順序係好work

如果晏就好餓會食個yogurt/飲盒鈣X寶/食個水果
不過揀yogurt記得睇返營養標籤 糖份脂肪量唔可以太高

夜晚屋企唔會煮 成日出街食 以前會食下白魚蛋米粉/譚仔雞湯清湯少米線嗰啲 記得澱粉少得就少
依家返工嗰邊冇咁忙就可以自己煮下
會煮西芹炒魚柳/雞柳 或者烚菜+炒雞柳之類
我食唔到乜都白烚 不過油落少少就好 同埋落少少胡椒粉吊下味就夠 其他醬盡量唔好落
依家夜晚唔會點食澱粉 不過遲啲可能會食返少少唔太精緻嘅澱粉 我驚以後食返就會肥返

運動方面其實我都唔太定時做 因為份工都幾忙 仲係半工讀真係好攰
但會睇youtube做下workout 做下hiit
會跑步(30-45mins左右 我好憎跑步)
會游水(1 hrs 不過都游得唔快唔多)
近半年有打下泰拳 大概一星期兩次

戒零食戒糖嗰啲就唔駛講 但呢排成日口痕就會買啲細包裝嘅零食食一包(一串有幾包得10g一包嗰種)
嘢飲只有水 茶 同熱檸水/茶走糖 其他唔會飲

大概都係咁 其實我都唔係好聽話咁去減 所以都減得好慢 不過每個人都有自己嘅進度表同plan
我自己嚟講要我乜都白烚乜都限住唔食會好易放棄
所以間唔中食一兩啖違規嘢我覺得都無傷大雅
但自己要識計返卡路里同脂肪糖量嗰啲
同埋唔好每日都話冇所謂放縱下 真係一至兩星期一至兩餐好 同埋其他日子要食返少啲郁多啲

嚟緊都會做多啲肌肉訓練 呢排做多咗真係食得多返少少都冇咁易肥返

絲打你平台期左幾耐?
我由舊年160 到4月減到120, 到而家都無再輕過喇

運動有增加同埋轉款, 都係唔見有起色

學下用啞鈴 最多我教你 效果差好多

可以照食 但要計算卡路里

食麥片同燕麥最好 記得多飲水 因為呢兩種食物會吸水 無咁易餓

習慣飲水 其他可免則免

每日都飲緊2公升
飲得多垃圾食物自然食得小

的確 有時嗰種感覺唔係餓 而係渴了

好多都市人都係
口痕食
而唔係真係肚餓
我都係食到肥

操肌肉 增加基礎代謝 多操腳 70%肌肉量來自腳 基礎代謝高 食乜都得 利申：下個月17歲 想做健美運動員

咁又唔洗一下子咁勁
慢慢黎囉

早訓早起
飲多水
戒甜戒零食
做齊樓主已經減唔小
磅數低d 做gym做有氧都輕鬆d

但事實上唔會夠 咪呃自己啦

減住先
每個好習慣 成就健康人生

一不做二不休 點解要比機會自己做得唔好

循序漸進好過放棄

對自己要求咁低 諗下人地努力近嘅時候 仲會循序漸進？ 你大支嘢呀 事半功倍？

點解要同人比？
冇可能事半功倍，
你講到你17歲下年仲想做健美選手
你應該都fit開
可能好唔明白肥人個心態

肥人同fit人做gym做運動
個難度係好幾倍
身體 大腦 都係現實
想去做容易做 同時得到即時性回報ga野

就好似一條橡根
你拉得太盡 會斷

減肥 身健身體係一世
你依家係band3學生想進步
一下子做band1學生d試卷
都會放棄

面對自己啦 唔一定要同人比 但你又幾有心超越自己？

17歲
難怪

好多野唔急得
希望你以後會明呢點

我唔係心急嘅人 只係我每一步都為咗進步

樓主依家都係為左進步
冇食垃圾食物 食得健康左
起碼叫做下workout
你未肥過唔會明
可能你覺得樓主食d野都係唔健康
但你見識過死肥佬食d野
就會覺得已經變左好多

點解你要將自己個步伐去代入樓主到？

我15嗰陣係肥仔

啱呀, 今日既樓主同出POST 果時既樓主比已經進步左
要比就同自己比, 拎人地黎比有咩意思

樓主咁肥一下要佢做好辛苦既運動, 咪棧磨滅佢意志

如果你真係「肥」仔
依家一定好明白樓主其實已經好痛苦
冇人想肥 更加冇人想減肥

就係因為見到自己差過其他人 我先唔忍心自己成Pat屎咁

平台咗大半年 呢個零月先突破咗
不過我都冇特別轉 可能呢排做多咗運動

你唔係身型垃圾
係心智垃圾
過2年返黎睇你講d野
你會想自殺

唔洗理條友啦

樓主需要多啲鼓勵

請問chicken wrap 整完即食? 定會帶返工? 食果陣洗唔洗再叮?
今晚都諗住試下整牛油果雞肉捲
不過唔知第2日lunch 凍食定叮返熱食好

唔該晒巴打

下個月17歲
明顯大腦未發育好

咁多絲

我會前一晚整第二日帶翻工
熱同凍食都得
我自己鍾意食熱多過凍
想翻熱個陣 我會噴少少水係tortilla皮到再叮
凍食個皮就硬身啲啲

追了咁耐post, 運動15min workout, 熱完身都淨返幾多

樓主飲食進步了好多, 試下食多d蛋白質, 運動時間慢慢加長, 一齊努力減肥

唔該晒
今晚都返去試下整先
不過唔知好唔好食

樓主加油 好多人同你一齊減緊
包括我

26/6

由147減到143.6

過咗兩個禮拜 距離今個月目標仲差1.6磅

今個禮拜運動量少 下個禮拜會做返多啲

加油！！！

其實呢
食幾多protein但唔做運動嘅話
都係會變肥

這樣真, 我自己一星期都操3日, 上一次俾教練話食得未夠多protein

想問焗雞肉要焗咩温度焗幾耐？

Protein:fat:carbo嘅能量大約為
1:2:1
即係protein同carbo提供嘅能量係同carbo差唔多
但會提倡食protein嘅原因係
運動過程會將多餘嘅protein攞去修補因運動受傷嘅肌肉
但唔做運動嘅
身體會將protein 嘅amino group 拆左去變urea
剩低多餘嘅carboxyl group會同糖行同一個process
最終都係變fat

我覺得好食
有牛油果咩都好食
減肥加油呀

尋日好忙 冇睇到comment
宜家睇咗少少
痴線 好有愛
今晚再睇哂佢

我就200度焗12-15分鐘 焗到熟為止
因為我都係切細件或絲 所以唔會理佢滑唔滑

a1都有 好食

啱啱切開個牛油果 入埋好多黑色

我都唔太識揀牛油果
我會揀淋淋地 粒*定*唔甩
不過好睇運氣

樓主通常係幾時上磅?

樓主你唔好自己呃自己啦

問心個句，你真係覺得咁樣食會瘦得到咩

我自己都係肥底，最肥有一百幾公斤，體脂率40幾，我自問唔係比其他人食得多，都係一日三餐，平時都唔食零食，純粹基因問題。

到我有開始減肥個陣，我都係好似你咁， 以為keep住做下運動，唔飲甜野就會瘦到，但係沖涼個陣望一望塊鏡都係無變過，唯一變左既就係戒完甜野之後皮膚好左好多，暗瘡無曬。

到左中期，開始上網查資料，搵方法成功減肥，做重訓，HIIT呢d係其次，你飲食都做得唔好有乜可能減到肥。碳水又唔斷，間歇性斷食又唔做。

我減肥Menu就係50Protein, 45Fat, 5carbs, 我keep住咁樣食左半年先慢慢變返正常人身型。我唔係想講自己好勁，只係想表達如果想瘦，就一定係要完全改變你飲食習慣。

好多肥人成日比藉口自己，我自己都係 好似d咩好難自己煮，要同屋企人食飯，陪朋友食飯呢d, 有一個藉口都足以令你失敗。

樓主你兩星期先輕左一點幾公斤，好老實講，肯定大部份都係水份黎。好認真講，你即使日日咁樣食蕃薯同水果都唔會瘦到

不過肯踏出第一步都算係一件好事

同埋想同d瘦底既人講

唔好再覺得同話D 肥人係好食懶做

分分鐘佢哋食得少過你，做得多過你

只不過身體比基因影響左絕大部份

我好易肥都覺得一個人好地地係唔會肥

一個人好地地係唔會肥 肥係因為縱欲 食得太多 想食既就放入口 咁先會肥
所以點解d人成日話肥人性格西 就係因為縱欲過度 自私
所以減肥唔止係身體既修行 而係一種精神既提昇

就算不去gym房操, 平日都有做運動的, 真是上堂操肌先會食多少少打底

我有個朋友
同佢食lunch 食tea
佢經常係食2個餐
跟住狂食零食
仲瘦過我

胰島素敏感度 肌肉量 碳水敏感 呢d都好影響一個人肥唔肥，有時真係唔好覺得d肥人食多你好多野

有D人天生腸胃有問題，吸收唔到就會係瘦底食極唔肥，有D 人天生對醣敏感，一食就肥。

我朋友做Office工，日日起碼一餐食m記，一日飲一罐可樂但係都係唔肥

唔肥唔代表健康

每晚臨訓都會記錄低

Day 15 (25/6 Mon)

早餐
吞拿魚包
食之前唔記得影

午餐
蒸飯
好想嗌野食但忍住咗

晚餐
自製蕃茄意粉

運動
划挺機 30min
跑步 15min
太空慢步20min
做手機 3組 每組十下
做腳機 3組 每組十下

返工無得揀
減肥茶記可以食咩

午餐係咪肉餅嚟？
如果健康啲無咁肥揀北菇蒸雞好似無咁肥

起身柯完尿磅會好d

樓主你唔好食包啦，見到你咁想減肥但係又係咁食包食飯食意粉，咁樣唔會瘦得到架。。。

唔好以為北菇蒸雞唔肥
要落勁多油啲雞先滑

排骨 雞 肉餅咩都有

其他選擇係雞脾薯角 煎蛋免治牛 雞翼春卷嗰啲

我呢兩個禮拜食咗三個包咋🤣

今日係咩事

有人建議晚餐食意粉

咁點解要快餐唔焓多個蕃薯番公司當飯

都係姐，其實永遠最肥既係Carb

要減肥減脂一定要認清carb=邪惡啊

食其他野啦Eg 食吞拿魚罐頭/鯖魚做早餐，95g就有16-18g既蛋白質同埋係低卡，得80kcal ，仲要係食一個就飽一日，keep住食一定會瘦。鯖魚同其他魚既魚油有omega3 脂肪酸, 幫助消脂。

仲有要食多D fiber

我唔係返工啊
食蕃薯做lunch有營養咩？

你lunch有無落果包鼓油

你而家係熱量過剩

154kcal
8g fat
真係有咁嚴重？

樓主，就算唔係為減肥，為健康都食多啲菜啦

減肥唔係淨係睇卡路理，係睇營養價值，依啲冇營養嘅嘢少食為妙

陣間食個蘋果先 今日好似唔夠fiber

大快活雞胸紅米

意粉肥你老母呀 自己研究下先出黎9up啦

配料高脂 肉餅飯最肥

以市面上常見的盅頭飯來說，中大營養研究中心註冊營養師張可琪指，最肥是肉餅飯及鳳爪排骨飯，一盅鱆魚肉餅飯及鳳爪排骨飯的熱量，分別有1,200及1,152千卡，脂肪分別是54及44克。

對女士來說，一日約需攝取1,500千卡，即每餐約500千卡，吃一個盅頭飯已超標。
鱆魚肉餅飯、鹹魚肉餅飯或鳳爪排骨飯等，吃一盅已等於2餐飯的熱量。張解釋，由於排骨近骨位置多一層脂肪；肉餅往往是半肥瘦；鳳爪亦全是雞的脂肪，全屬高脂肪食物。加上一個盅頭飯約有1.5至2碗飯分量，多吃了也不自知。

我都係之前記得有人講過意粉健康我今晚先煮
估唔到今日咁都有人話

我呀媽有糖尿個營養師同我個醫生朋友都話食意粉係最好最健康既主食 唔係話唔食得其他 但係意粉係最好

茄汁比較擔心啲
一重手落糖嘅就即gg

我嗰個有雞章魚肉餅同排骨
不過我食淨咗少少飯同排骨
另外飯係紅米黎

我自己用蕃茄煮嫁 落鹽調味

吸左油嘅糙米同廢左冇分別

自己煮既話可以自己較番個份量 所以唔驚 現成果d就要自己睇成份
我自己覺得最好食係olive oil撈一撈加埋蕃茄乾 另外煎三文魚/雞胸/帶子咁

仲可以另外加d菜咁

我諗好話普通吸咗油嘅白飯嘅

唔敢煎喇 聽日烚雞胸 買咗一袋

諗緊陣間好冇食個蘋果 又驚太夜食

用olive oil煎唔驚 不過就貴少少囉

不了 咁夜又多果糖

咁聽日做早餐

隔離包汁有冇落？

屌都on99

有時真係明你地d女人點解會瘦唔到

咁撚中意食意粉咪Keep住食囉

Keep住兩星期輕1.5kg啦慢慢

可唔可以咪撚on9

一開頭講咗一個月打算減5磅 我減肥係對自己負責
我唔覺得呢兩個禮拜減咗3.4係有問題

可唔可以解釋下兩星期減1.5Kg 有咩問題

我腸胃炎4日減10磅 tim

姐係有冇落包嘢？問2次都唔答
好似李錦記黎？

甜鼓油黎 肥到仆街

笑到我痴線，咁樣減肥真係第一次見

減到又真係幾好笑

希望樓主冇落 如果唔係真係唔知講咩好
又話百屌成材，雖然飲食係改善左少少，但餐單都有d問題，有種糾正錯誤反而比樓主窒返轉頭既感覺 我話肉餅肥，佢就話食剩左d飯 又話得呢個揀 食第二間唔得咩

我覺得唔係好急要減既話開頭一餐半餐又唔係好大問號 始終睇樓主食開d野都好撚肥 你冇可能要一個食開依d野既人一下子食到好健康 咁亦都唔會持久 食得健康依d野都係培養出黎 靠飲食去減肥唔係一朝一夕話減得好快到左目標就得 係要你心態上都有改變 有d咩自己覺得可以食 有d咩要食少d 依d都係要慢慢黎

準備睇樓主啲fd又搵佢大食一餐

要減得快其實好簡單 唔夠營養就得 但係咁樣身體好快出問題

成個禮拜啦 又邊爐又飲茶又茶記
平時都唔會咁食啦 不過好認真咁請樓主加油 起碼有減肥既心都已經好好

都係睇佢自己心態 雖然我都好撚憎肥婆但係肯減肥同真係去實行我會覺得佢係精神上已經同普通既肥婆有分別

講起就想食

屌你老母 所謂減肥餐仲肥撚過我平時食野

你地開心咪得囉

日日食Carb一定瘦！

加油啊

咁祝你同伯母都身體健康

其實意粉邊會係減肥食既野
戒澱粉啦仆街

承你貴言

平時打邊爐都要諗左諗右怕有肚腩
你老母減緊肥都可以衝去食
食屎啦你

講野小心D, 陣間人地肥你老母

我都信資料嘅

其實肉餅又肥又快餓，肉丸果d都係。

冇營養嘅留言我將會自動過濾

咁姐係你有冇落甜豉油？

收皮啦你 資料有冇叫你飲李錦記啊

不如你過濾左自己先

冇營養啊 唔會理你架

其實點先有營養？真心比建議你就唔理人或者屌鳩人
一定要話你好叻架？又話百屌成材

carb唔係唔食得 要揀好嘅食
利申唔食會死星人 每餐都有carb 每星期減到0.75kg ((我冇咩點做運動 大基數
我自己係一定要食主食果種人
我通常食蕃薯/薯仔/芋絲/糙米/意粉/紅蘿蔔
其實我覺得計好營養成份唔超 食白飯都得
咁當然自己要睇住 下餐食返少啲carb
((((知薯仔gi高 但食左好耐都唔餓 有冇巴絲比啲意見
樓主食果陣計住 下次cap埋my fitness pal上黎
費事做咩都比人屌

唔好話屌啦，摸下手仔都叫媽咪啦人地
肥西性格就係仆街，根本冇個好人

我兩個鐘前已經好認真咁問你有無落包豉油
問左3,4次你都唔打 明明我係真心睇緊你個post 又上網搵資料比你睇 你都可以咁樣
其實你落左咪認囉...又要驚人話你
百屌成材喎

上面同佢講左戒Carb

比人肥老母

芋絲都唔錯
聽日入啲貨先

班肥西都係西性格
教佢地係唔會聽，信d乜柒網上數據

打個icon都唔答你問題，笑撚死

根本一開始就個個都認真比意見你 你自己食唔啱嘢又要話返人轉頭 係咁駁嘴 講真都對你幾失望 如果你有睇過我d post就知我真係好憎肥婆
我第一次咁樣去支持人減肥 但你餐餐咁食 仲要諸多藉口 又唔比人話 根本同我平時屌9果班肥婆一樣 都係唔會成功

追post睇樓上d人真係搞笑
人地岩岩先開始減肥
唔通一下子 即減曬碳水化合物咩
係要一步一步黎 由其中一餐開始
一野就話點點點 點都要用時間去習慣
好似練肌肉 都慢慢加重

我由108Kg減到依家70kg

咩方法都試過，最Work就係戒carb

佢仲同我講意粉肥我老母咩

你話笑死唔笑死

我都知佢一步一步黎 但揀親都肉餅飲茶果d 真正健康得過幾餐 比d意見佢又唔理人

其實大家都係比d意見你姐 我問心都冇一入黎就係咁留言話你 都唔明你咁嬲做咩

你仲撚搞笑啦
一d決心都冇減乜鳩肥啊
你老母食肉餅加李錦記
正常人都唔會咁食啦

一開始真係好似伏既
以為蒸野就冇事
樓主 戒食夜晚果餐 or用菜水果 代替
冇咁多人屌
慢慢習慣唔食夜晚餐 其實唔會餓
做運動就要食返d野

第一日減肥就食咁多野 有少少進步就無啦啦打邊爐
去飲茶又戒唔到口 又茶記 又肉餅 夜晚死都要成兜澱粉塞落肚 你放中午食無人會話d咩 問題係夜晚食多d菜真係好基本
唔洗人地批評你有無恆心，你自己睇返你呢個禮拜食左d咩黎就知你既成功率係0

神都係人啦
人總會有惰性 因為佢仲未有一個重要原因要減肥
佢蒸飯第一次咋
提咗再犯就屌

由佢食多d澱粉 食蕃薯都話覺得冇營養
但係肉餅就有啦

其實我由頭到尾都冇要求過極速減肥
唔明點解一定要跟足佢地嗰套

我睇死佢架啦
根本佢肥婆既劣根性就植入靈魂
問佢包李錦記點就死都唔肯答
你話點解呢？

咁打邊爐同飲茶 煎蛋免治牛肉飯係咩玩法 會唔會因為一個蒸飯就覺得佢會失敗

一日未死一日都未算失敗

肥就咪比藉口自己啦，我最肥個陣沖涼見到自己個肚腩同肥仔波，即刻下定決心減肥，第二日都減80％Carb啦

下下都話慢慢黎，唔怪得D肥女難減肥過肥仔啦

我就算依家瘦左我都唔敢食飯啦

我冇食曬d飯㗎

慢慢黎啦 我仲有70年命減

原來食得健康d 少d澱粉多d菜 多d蛋白 唔食肥肉就係極端？？
咁我平時d生活真係好極端

細個開始媽媽就係咁教我食野
原來係極端
難怪我長不高

真心笑死，下世再減都得啦

奶曬d汁姐

見到好多人叫樓主戒carb
其實呢個方法係會瘦得好快 但反彈都會好快
我幾年前都係靠戒carb 瘦得好快 但一食返就肥返
叫你唔食一世你肯唔肯
而且全戒carb對身體其實唔好 特別係女仔
因為好難食夠基代 容易停經縮胸頭暈
而且真係會好辛苦 好唔開心 (((carb食完會有滿足感
其實揀非精緻澱粉 唔好食過量 唔好比自己暴食 都可以減到

冇人話唔比你食野 係你揀錯嘢食
不過睇你d態度都明明地
又係果d搵藉口比自己既肥婆囉
咩避唔到飯局 你班fd塞d肥牛落你個喉嚨？

夜晚戒姐，樓主連蕃薯都覺得唔夠營養 食意粉同飯就有啦

餵食play
好似d支那狗文化咁對酒

女仔天生個生理機制重要難減過男人太多

係架喇，女人就算唔食野都會肥

好搞笑
上面啲人係咁質問樓主有冇落李錦記

蕃薯薯仔俾人感覺係純carbo冇營養
但佢入面嘅纖維澱粉礦物維他命係好夠
有條友試過為左證明薯仔係垃圾
食足一個月純薯仔三餐都係薯仔
點知身體run好左重要瘦左30磅

戒Carb 既朋友你地係食keto? 定係純戒/少 carb
咁lunch 出街食有咩選擇

本身減肥食盅飯 打邊爐 煎釀三寶 街炒通菜 窩夫 菜記
就已經係唔使減
再加佢得15分鐘嘅運動量

咩呀全部都係我黎㗎
死都唔答就知咩事啦 呢d肥婆真係冇恆心

其實樓主真係可以試下薯仔當晚餐主食
飽到嘔
我都好撚肥 減左1個月左右 晚晚都食carb
但係食薯仔多 都減到0.75一星期

係係 差d唔記得個窩夫 笑死我

個臭西肯定有
我賭十塊西

個人認同慢有慢減carbo可以唔戒
但運動量可唔可以添啲
食物選擇可唔可以唔好咁高熱量

寧願佢呃下我地

好多謝你咁留心睇
我會自制啲

多謝大家幫我推post 我訓先喇

飯盅較多油 調味料高鈉

部分人以為蒸飯類較煎炸食物健康，但「家營營養中心」營養師吳瀟娜指，食肆製作蒸飯時往往先在飯盅塗一層油，令飯不會「黐底」。

材料多數用近骨位的肉類，如鳳爪、排骨及雞翼等，脂肪含量較高的肉類在蒸飯過程，油份會滲入白飯，因此會不知不覺攝取大量油份。

減肥唔自制死得啦
個時減肥做gym做到郁唔到咁滯都要日日入gym rm

盅頭飯除熱量和鈉質較高，通常也是多肉少菜。吳建議可額外吃蔬菜補充纖維，如走油焯菜、沙律菜或車厘茄等。張可琪則建議，揀蒸魚或蒸雞飯，並去皮及去肥膏，勿添加豉油及醬汁

薛丁格的李錦記

on9 唔係要急減就係日日要主食架啦 不嬲意粉最撚健康 我夠試過一日一餐咁減 事後都知on9先會咁做

好心你啦 唔食carb 根本last唔到一世 一食返正常就易肥咁點keep落去呀 我主張減肥係食得健康 做好運動
咁樣都唔會減唔到 我之前已經loop住減過3次10KG
次次都有食carb 有菜有肉 然後做運動 減完我都keep住食carb keep到5年左右開始個人懶唔做運動加狂打邊爐食快餐再食大量公仔麵先肥返10KG

基本上健康飲食 少油走糖 keep住做運動 然後慢慢減唔使心急係最健康 我168cm高 最瘦試過減到90磅 但一直無停過食carb 基本上揀d 好d 嘅carb黎食係ok架wor

樓主就好似食牛肉飯會拎多兩碗牛汁送飯，食沙律會起勢咁落醬，你話佢佢仲會串你牛肉高蛋白質喎，沙律菜高纖喎，健康減肥你識條鐵咩

減肥好容易嫁咋，亂食都可以輕，樓主以前食嘅係而家嘅兩倍，份量少咗，輕嗰幾磅容乜易

恭喜你減晒啲肌肉，祝你長減長有

我就185cm keep住普普通通咁食都係165左右 乜撚戒澱粉唔通戒一世咩

咁依家佢話要減肥，叫佢夜晚戒都唔得？

落李錦記都係因為d豉油有高蛋白呀

最理想唔會係戒澱粉 好急既ok 唔急既我睇唔到必要

好啦戒完減完咁係唔係成世戒?

樓主當然出街食飯選10次有9次出事
淨係做15MIN WORK OUT當然唔好
減肥仲要出街打邊爐固然抵屌
但佢起屋企食真係清左

BTW
有2湯匙的麻醬、甜醬及豉油，分別是190卡、60卡及16卡

戒一陣姐 話哂都減肥

其實一日唔食超過個tdee都會減到
根本同澱粉冇關
你諗下平時食配白飯 再配下啲餸
而啲餸本身就有返咁上下肥 就梗係瘦唔到
問題根本係食咩澱粉而唔係澱粉唔好
樓主個飯 問題唔係堆飯 係堆肥肉餅同肥肉餅啲油
你試下三餐各食一碗白飯 其實你會瘦

我見個個屌樓主飲食，無錯。屌得岩。但我同時有個疑問

1. 依照各位所言三餐都出街食係必然會肥。
2. 某類人三餐都茶餐廳但係又唔肥。
3. 樓主介油鹽糖減完如果又食返茶餐廳又係會反彈。無限輪迴

我想講既係三餐出街食係好平常，三餐茶記亦係好平常。但樓上推既除左早餐食蛋食麥皮比較容易做到外。長期烚菜烚蕃薯點頂一世呀？減完咪又反彈

所以依我所言三餐都正常食，但每餐都食餐廳份量既1/4 或1/5。 當然由2/3 開始先。慢慢你個胃口會越食越細，個人都會越食越瘦。樓主而家要減肥，唔係健康。成日食蕃薯但飽肚。我情願乜都食但餓住個肚、人都輕盈d, 信我。好快食小小就會有頂胃既感覺。

你講漏左 仲有包李錦記豉油

依家有無話要斷醣一世，有成果之後咪慢慢控制返囉，身體會適應架啦

你呢D人同d叫人唔好keto既人一樣，根本就無人話過要一世低醣，一世keto, 有滿意效果咪慢慢轉返做正常飲食囉

未撚好害人啦
樓主應該係要識揀同做多D運動就真

補返條LINK俾你呀
食多左16卡路里

…………其實豉油冇你想像中咁肥 係高鈉
頂多腎虧啫 (((其實都冇咁易

高鈉咪容易水腫 唔肥ge話咁樓主撈飯食都ok

條懵撚反肥人反到喪心病狂
真心既樓主第一日出POST我都叫佢 檸茶走甜 佢都之後都有做到
樓主不如試下要出街食飯真係揀個健康少少....

跑半粒鐘步先二百Kcal多d

樓主咁樣食法冇可能做到output>input啦

依家仲要玩埋卡路里，係啊樓主Tdee一萬啊 加油慢慢食夠佢啊！

聽我講包你運動都唔使做。過來人。200磅減到140、之後識到而家個老婆俾佢質我食大返個胃口先反彈。最緊要係控制飲食同意志。望住半盒飯要有倒左佢既決心。食淨2/3 塊牛排留俾有需要既人執二手飯

我一開始有話佢咩？仲比埋意見佢喎
話比佢知講食肉餅肥，又話佢有食剩左飯，完全九唔搭八喎
問佢有無落包李錦記又死都唔答，係，果一包仔係唔肥得幾多，但減肥既話連呢d都唔控制下？根本就冇減肥既態度係到

錯！我認為落10包都無問題。不過食一啖就要成碗扔左佢

將樓主食嘅野放上去check左一次
唔健康就梗嫁啦 纖維量同蛋白質都唔夠
真係會屙唔到屎同肌肉流失
但係未過1200 真係冇大家諗到咁十惡不赦
戴定頭盔先 個意粉唔知樓主有冇落茄醬等嘅調味
但係我估佢落左豬肉碎 寫埋

減肥首要條件就要控制飲食其實道出左一個道理。就係人根本唔應該食咁多野。資源過盛底下餐廳份量全部錯晒。4個人食一碟又俾人話你玩野。所以減肥真係好簡單。二之記之曰：浪費

肥婆選擇性失明
淨係覆啱聽回應
仲夠膽死開百屌成材
真係肥你老母

屌你食咁好
你又話呢樣又話果樣
依家有人渣住支槍逼你食？
你件肥婆為食就為食啦
搵一埋藉口掩飾偷食肉事實

每日計下自己食左啲乜
其實都可以食得飽之餘唔會肥
早餐麥皮 nuts 乾果 夠曬多元化
中午食飯 煎蝦 雞柳香草楜椒調味其實好少影響 (雞胸太難食極端啲可以既)蛋白 夠曬蛋白質 炭水去比你做運動消耗
夜晚 又可以食下蝦仁炒蛋 或者煎下三文魚 又一餐
蝦 雞柳 蛋 三文魚 牛扒(瘦既) 呢啲野做啲唔同配搭
其實自己煮就最好 煎都無問題唔洗下下水煮
當然要食翻啲菜 不過我無加入去
咁食法其實可以keep得長遠好多
重之食唔過本身個人既基礎代謝率其實就ok既
咁你食少過既 加運動咪快啲咁解囉
但你個種減法 根本又要捱餓又辛苦 根本唔keep得長遠 只會反彈 你無可能一世節食
同埋你做帶氧 不如正經啲做
你幾部機每步踩十零分鐘 做乜鳩？
不如正正經經一部機踩45至60分鐘
同埋肥人最好踩樓梯機

樓豬bu? 一唔一齊做gym?

真心係 雖然話百屌成材
但要屌得啱先得架 一尾戒哂碳水根本就唔會keep得耐 樓主應該要有均衡飲食先
見到樓主慢慢識得揀野食 就算未做到最好 同page1個陣已經差好遠 而且又做到target磅數 算係好叻

係咪咁飢渴...

見樓主你咁有心，俾少少建議你

早餐
見你成日食番薯，包之類碳水化合物比較多嘅野，唔係話唔得，
但配合食高纖維食物，會比較易有飽肚感，而且營養豐富一點
例如，燕麥片，牛奶/荳奶，蛋，吞拿魚，沙律菜(走沙律醬，極肥)

午餐
叫少油少肥嘅菜式，少食飯，瘦肉食多少少唔怕，菜盡量食多d
所有醬汁都走/另上，醬汁極肥(如你碟菜嘅蠔油)，你可能唔慣食咁清淡，可以自己落少少(最多落一半好啦)，最緊要另上，自己控制份量

晚餐
好多人慣左晚餐食得多，但其實早午餐先應該食多，晚餐應該盡量食少，因為之後就係訓覺，身體會將多餘熱量轉成脂肪
同樣少油少肥少汁，唔夠飽可以食生果，蕉最頂肚，但切忌零食

最緊要少食多餐，身體習慣長期有能量來源，就會減少儲蓄脂肪作後備能量

運動
樓主要知道，運動冇你想像中咁快消耗脂肪，身體會先消耗葡萄糖，最少30分鐘開始身體先會消耗脂肪，所以5分鐘係做完等於冇做
建議主要做帶氧45分鐘，配15分鐘負重
帶氧遊水最好，跑步機/單車機亦可，跑街要小心膝蓋負荷，長跑腳會幼，樓主可以放心
負重練大腿會好d，等大腿線條好d，而且大腿肌肉較大，對消耗能量有幫助

心態
心態都好緊要，樓主成日諗住自己減少少就夠，等於俾借口自己，唔係話要迫自己，咁持續唔到，
而係要有個目標，最後要變成一個fit嘅女仔，
建議將你想擁有嘅身材，貼係枱頭電話，鼓勵自己，
訂個漸進嘅目標，定期影相做紀錄，睇住自己愈黎愈fit
諗下方法令健康飲食，運動變成你習慣啦，變少少都好，有好過冇

暫時諗到咁多，歡迎發問，有錯請指正

我識一個中學同學肥婆叫何嘉敏
佢話係屋企走廊跑步同埋跳空氣繩會減到肥（姐係原地跳）
笑到我
我知你有上連登架
你減到未呀

地板碎未呀

留名睇留言學野
樓主成世做肥婆都得啦 完全錯曬

第一日真係笑死
仲有泰國野呀

首先減肥就唔好出街食
無得避一定要出街食嘅話 就要識得揀最細殺傷力嘅

真心求教
避唔到要打邊爐嘅話 點食比較最健康
(我知本身打邊爐都係大罪)

一開始淥菜先，再放海鮮嗰類
肥牛睇住其他人食

主要食菜，避免食肉，丸類餃類唔好掂，唔好飲湯底，飲無糖飲品例如烏龍茶，最重要唔好食過量

加工嘅嘢 蟹柳豆卜枝竹所有丸類全部唔得
蔬菜就當然可以食 另外蝦 魚 雞都可以 牛豬要揀唔好太多肥肉嘅
烏冬公仔麵唔好 蕎麥麵同粉絲可以食啲黎頂肚
大前提係湯底唔好又辣又油
如果唔係食咩都嘥氣
蕃茄薯仔湯 芫茜皮蛋湯都ok

人總要應酬娛樂 只要唔好樓主咁一星期幾次就得
呢啲避唔到嘅情況最好就揀啲一鍋兩湯底嘅 咁朋友又可以食到重口味 自己又唔洗咁大罪惡感

自己揀餐廳的話就唔應該揀打邊爐，所以我assume你係一大班friend叫到費事掃興啦，咁其實你暗地裏只夾菜/菇/芋絲大家未必會好留意到，問起咪話減肥囉

打漏咗 兩個湯底 同朋友講自己減肥要求其中一邊要清淡啲嘅湯 應該唔會太過份 咁就大家都開心

明白明白 知道知道
自己係一定一定唔會要求打邊爐 食放題！
就係一大班朋友叫到 推唔到先會去
介咗飲甜野一段時間 夜晚都唔食澱粉質
有冇瘦到就唔知 但個人感覺上有健康咗
同埋介開都唔會想再掂返甜野
好似會前功盡廢咁
共勉之

我覺得啲朋友飯局 打邊爐係最容易揀啱自己嘅野食 算係百害取其輕嘅
因為啲野食通常無乜點醃 係靠湯同醬汁黎調味 只要堅持唔點又食清湯又唔食加工肥野 基本上唔會好影響減肥
放題就唔好了 因為唔新鮮 廚房要落好多調味同汁去掩蓋

減肥黎講 食得開心都緊要嘛 無可避免嘅話一次邊爐係ok的
只要唔好被眼前美食沖昏頭腦 諗清楚邊啲應該食就得

我依個建議食譜真係有用㗎
我真係有心想幫你 唔好忽略依個留言
我都想你減肥食得飽 食得開心 又夠營養
唔好懶 去超級市場買食材再落手煮
原形食物比起經過加工嘅好一百倍㗎

其實我無減緊都覺得你食譜好吸引
想試下煮 買咗牛油果但切開又黑哂 另外想問邊到買到wrap皮？有冇圖？我去過超市搵唔到

樓主加油
一齊努力

同問wrap皮係咪要taste/marketplace先有?
百佳好似唔見
同埋我唔食牛油果, 用雞胸肉+生菜/有機菠菜+洋蔥青椒應該都OK? 如果轉薯仔碎蛋會唔會太肥
諗住當lunch食

多謝 牛油果我都唔太識揀
我通常會揀淋淋地同粒*定*唔鬆嘅
Wrap皮我會自己整埋
跟依個recipe ()
煎多咗嘅皮 我會攤凍再放入密實袋
食個時再噴啲啲水係表面 煎嚟翻熱

因為我wrap皮都會自己整
所以唔太清楚 我聽日去啲超級市場搵下邊間有
搵到話你知
Wrap嘅餡加咩都得㗎 薯仔碎蛋都可以啊
唔好加醬 加都加健康嘅
同埋我會加好多菜去塞飽自己
希望你地就算唔減肥都身體健康啲

好認真咁講
食既餐單九成時間都會有一餐食垃圾食物
話就話對自己負責
但實情根本無心去減
仲要講到出口食唔飽點算
減肥就預左唔會食得飽啦
又打邊爐又食窩夫又食肉餅又去飲茶又餐餐隊意粉
運動量又要咁低 又要人百屌
減肥係要長時間作戰
叫你之後用飲水代替茶果啲又唔聽
減肥本身就係無得食得好
c朗果啲餐單已經無叫你去跟
只係叫你食清少少都屌返啲清轉頭
咁你不如唔好減 日日食好啲算啦

定時定候走入黎笑一笑

雖然樓主而家三餐有d位真係抵比人話
但你呢個post都搞到我開始減
都要多謝你

好有心機
我都驚d餡用錯料會冇用 唔該定你先

樓主好心你跑耐d步
跑步係最有效減肥
跑唔郁都要行

減到200磅未？

搭單問下 凍水同凍齋啡會唔會肥 因為佢地都係凍嘅 但都係無糖無奶無cream嘅

戒甜同零食，早餐一定要食，午餐8成飽，夜晚果餐多菜少肉食半飽 我年半減咗15kg

最簡單少食油炸食物 少飲甜野 配合有效運動 慢慢會有成果 就算一餐半餐無節制咁食 其實都唔會即刻肥番曬 肥其實都係一個習慣黎 改下個習慣就夠 唔洗下下諗食乜食乜

其實meet到target咪得
人地又唔係要求一個月瘦廿磅
我覺得咁樣減先持久到喎，下下一黎就雞胸沙律戒澱粉實好易放棄同反彈

俾心機
只需要對自己負責

收皮啦 你咁食法都係肥婆既食量 收皮吧啦
唔好晒時間啦 你減唔到架啦 認命吧啦

激將法有用就唔會兩個禮拜都咁啦
根本都未ready好減肥 不如一次過食哂想食既野 之後再認真減啦
不過講黎都哂氣 肯聽一早聽左

我覺得肥婆唔明既一樣野係 even 佢減到肥 佢都要keep住呢份餐單
因為呢個餐單先係正常人食既野

我未見過一個正常人餐餐都食咁撚油既野

抵佢做死肥婆

樓主 做乜唔匯報下體重呀 又話琴晚會磅
我柯完督屎冇左0.3kg呀

岩岩追晒
食物果面樓主真係要再搞搞佢
除左份量食既時間都好重要
盡量夜晚8點後唔好食
同埋減肥係長期戰
雖然係要戎但唔好死忍爛忍
真係想食每星期搵一日半日
過下口癮一兩啖食下d想食既野

冷縮熱漲好明顯會瘦啦

想瘦就聽下人講啦
一味堅持自己果套

減肥係要飽架

唔會肥

如果睇過營養師都知減肥係食到好飽
不過人地食d野同樓主完全唔同喎

見到減肥就入黎睇下 點知d餐單咁好笑
問題係你話要減肥 之後post出黎d野食大部分都係肥膩野 講你兩句又要兜 又話人地d建議冇營養
咁我地係仆街既 阻住你食窩夫 打邊爐 蝦餃 煎釀三寶
知道自己食錯野 仲要嬲到發返人脾氣
所以話d肥婆真係死性不改 最緊要唔好阻到佢偷食肉

佢起屋企食食得唔錯架啦
係出街食得多咋

其實白飯無你地講到咁邪惡,
我用左7個月減左40磅, 由day1 開始幾乎日日都有食飯, 但限住一餐唔好多過一飯碗
正常人食一碗飯都會飽啦

平時係屋企食飯咪煮下:
蕃茄蛋, 一隻蕃茄+2隻蛋再 (淨係加1湯匙減糖茄汁調味, 夠味架喇)
蒸水蛋 (可以用200ml 清雞湯/ 用水, 但落1茶匙減鹽豉油)
翠肉瓜炒牛肉 (可以用半湯匙蠔油)
(但油就限住落1茶匙好喇)

出街食的話選擇真係唔多, 不過都有既
吉野家細野菜煎雞飯(雞要去皮+走汁)
瘦叉切雞飯 (雞要去皮+走汁+唔要薑蓉)
譚仔竹笙雞肉/牛肉清湯 (走腐皮, 辣椒油都唔好落呀)1
魚蛋米走魚片
板燒雞腿包走醬, 轉粟米飲coke zero

同埋真係唔好成日出街食, 就算上面果話食得d 都係肥過同咸過自己煮
我減肥既7個月真係避得過都唔會出街食, 就算出都自己就住食
睇住人地食好野, 自己咪叫個沙律或者清湯米粉自私食囉
記住自己減緊肥, 你出黎係同朋友聚會傾下計, 唔係為食好西架

要盡量同自己生活習慣相差唔遠先會繼續到落去
而減肥就係需要持續, 加油啦

99%肥婆都係臭格 唔抵可憐 相由心生

減糖茄汁邊到有

自己煮

百佳

同埋我會用卡夫低脂沙律醬撈沙律 (每次限用1湯匙)

其實自己煮既話, d 汁呀醬呀都可以落既
但要學識睇營養標籤, 尤其係脂肪, 糖, 鈉量係咪太多

樓主的態度直是幫不落手
我以前也是XL的肥, 戒澱粉質是減得好快, 幾個月已經跌到落S, 不過d肉鬆拋拋咁好樣衰, 最緊要是食返多少少好撚易反彈
現在逼自己去gym房做負重訓練, 跟教練的餐單食, 做了兩個月阿媽都話明顯瘦了少少, 減肥的路是辛苦的

早餐:
白烚雞胸 (大概手板size)
強兩隻
水沖麥皮
豆漿

午餐:
同同事出去食, 茶記盡量選沒汁/少油的, 意粉餐都要走汁
熱檸水 (不落糖)

下午茶:
強兩隻 (走黃)
豆漿

晚餐:
雞胸糙米飯

每星期 三日教練訓練堂, 其他日子自己做

我都想減下磅但早唔到起身

入黎係因為睇到龜頭巴嘅post而屌你呢條爛泥扶唔上柄嘅肥婆
好心你減肥就畀啲決心同堅持啦, 梗係辛苦架啦
你估你之前食多咗嘅野唔使還啊?
知唔知人類係唔使食咁多野架?
為一己私慾食咁多野你過唔過意得去?
改下你個臭格同心態再減啦

我選擇放工去操, 朝早真是起不到身

早起唔到煮野食

唉 唔知會唔會開2呢
講好左琴晚上磅，但又唔匯報體重
恆心呢？你連講過既野都做唔到

早餐最重要

爆血管未

會水腫